<?xml version="1.0" ?>
<Entries>
  <Entry>
    <Key>1</Key>
    <Value>
      <English>Cluster</English>
      <Hebrew>אשכול</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>2</Key>
    <Value>
      <English>Returns a Cluster with the specified AirAmmoNativeType and RecommendedBombingDirection.
The returned Cluster has no StrikePoints.</English>
      <Hebrew>מחזירה אשכול עם סוג חימוש אוויר וכיוון הפצצה מומלץ.
לאשכול המוחזר אין נקודות פגיעה.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>3</Key>
    <Value>
      <English>Air Ammo Native Type</English>
      <Hebrew>סוג חימוש אוויר</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>4</Key>
    <Value>
      <English>Recommended Bombing Direction</English>
      <Hebrew>כיוון הפצצה מומלץ</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>5</Key>
    <Value>
      <English>Null Cluster</English>
      <Hebrew>אשכול ריק</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>6</Key>
    <Value>
      <English>Returns a Null Cluster, which is a Cluster that does not exist. Used for designating a "missing" Cluster value.</English>
      <Hebrew>מחזירה אשכול ריק, שהוא אשכול שאינו קיים. משמש לציון ערך "חסר" של אשכול.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>7</Key>
    <Value>
      <English>Is Null Cluster</English>
      <Hebrew>האם אשכול ריק</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>8</Key>
    <Value>
      <English>Returns "true" if the specified Cluster parameter equals NullCluster.</English>
      <Hebrew>מחזירה "אמת" אם פרמטר האשכול שצוין שווה לאשכול ריק.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>9</Key>
    <Value>
      <English>Cluster Display Description</English>
      <Hebrew>תיאור תצוגת אשכול</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>10</Key>
    <Value>
      <English>Returns a user-oriented description of the specified Cluster.</English>
      <Hebrew>מחזירה תיאור מוכוון משתמש של האשכול שצוין.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>11</Key>
    <Value>
      <English>Cluster Number of Strike Points</English>
      <Hebrew>מספר נקודות פגיעה באשכול</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>12</Key>
    <Value>
      <English>The number of StrikePoints in the specified Cluster's StrikePoints collection.</English>
      <Hebrew>מספר נקודות הפגיעה באוסף נקודות הפגיעה של האשכול שצוין.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>13</Key>
    <Value>
      <English>Cluster Air Ammo Native Type</English>
      <Hebrew>סוג חימוש אוויר של אשכול</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>14</Key>
    <Value>
      <English>The Native Type of the AirAmmo (sub-type of TAH_AIR) defined by the specified Cluster, to be dropped on all Strike Points.</English>
      <Hebrew>הסוג המקורי של חימוש האוויר (תת-סוג של TAH_AIR) המוגדר על ידי האשכול שצוין, להטלה על כל נקודות הפגיעה.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>15</Key>
    <Value>
      <English>Cluster Recommended Bombing Direction</English>
      <Hebrew>כיוון הפצצה מומלץ של אשכול</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>16</Key>
    <Value>
      <English>The Recommended Bombing Direction of the specified Cluster (Null Azimuth if not defined).</English>
      <Hebrew>כיוון ההפצצה המומלץ של האשכול שצוין (אזימוט ריק אם לא מוגדר).</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>17</Key>
    <Value>
      <English>Cluster Center of Gravity</English>
      <Hebrew>מרכז כובד של אשכול</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>18</Key>
    <Value>
      <English>Returns the average of Aim Points (see StrikePointAimPoint Function) of all Strike Points of the specified Cluster. If the specified Cluster has no Strike Points - a Null Point is returned.</English>
      <Hebrew>מחזירה את ממוצע נקודות הכיוון (ראה פונקציית נקודת כיוון של נקודת פגיעה) של כל נקודות הפגיעה באשכול שצוין. אם לאשכול שצוין אין נקודות פגיעה - מוחזרת נקודה ריקה.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>19</Key>
    <Value>
      <English>Cluster Strike Point</English>
      <Hebrew>נקודת פגיעה באשכול</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>20</Key>
    <Value>
      <English>Returns a particular Strike Point in the specified Cluster's Strike Points collection, that is associated with the specified StrikePointIndex (1-based).
If the specified StrikePointIndex is greater than the number of Strike Points in the specified Cluster's Strike Points collection - an Exception is thrown.</English>
      <Hebrew>מחזירה נקודת פגיעה מסוימת באוסף נקודות הפגיעה של האשכול שצוין, המשויכת לאינדקס נקודת הפגיעה שצוין (מבוסס 1).
אם אינדקס נקודת הפגיעה שצוין גדול ממספר נקודות הפגיעה באוסף נקודות הפגיעה של האשכול שצוין - נזרקת חריגה.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>21</Key>
    <Value>
      <English>Strike Point Index</English>
      <Hebrew>אינדקס נקודת פגיעה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>22</Key>
    <Value>
      <English>Append Strike Point to Cluster</English>
      <Hebrew>הוסף נקודת פגיעה לאשכול</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>23</Key>
    <Value>
      <English>Returns a Cluster that is a copy of the specified Cluster parameter, with the specified StrikePoint added at the end.</English>
      <Hebrew>מחזירה אשכול שהוא עותק של פרמטר האשכול שצוין, עם נקודת הפגיעה שצוינה שנוספה בסוף.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>24</Key>
    <Value>
      <English>Strike Point</English>
      <Hebrew>נקודת פגיעה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>25</Key>
    <Value>
      <English>Strike Point Origin Activity ID</English>
      <Hebrew>מזהה פעילות מקור של נקודת פגיעה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>26</Key>
    <Value>
      <English>Reurns the C4I ID of the Activity entity (elementary work defining component of a Mission Order) from which the specified StrikePoint has originated.
If the specified StrikePoint has not originated from a C4I Activity - a Null String is returned.</English>
      <Hebrew>מחזירה את מזהה ה-C4I של ישות הפעילות (רכיב המגדיר עבודה אלמנטרית של פקודת משימה) שממנה מקורה של נקודת הפגיעה שצוינה.
אם נקודת הפגיעה שצוינה לא מקורה מפעילות C4I - מוחזר מחרוזת ריקה.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>27</Key>
    <Value>
      <English>Strike Point Fully Qualified Aim Point ID</English>
      <Hebrew>מזהה נקודת כיוון מלא של נקודת פגיעה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>28</Key>
    <Value>
      <English>Returns the fully qualified C4I ID of the C4I Aim Point entity with which the specified Strike Point is associated.
The returned string contains the C4I IDs of
- The containing Target C4I entity.
- The containing Component C4I entity, within the Target.
- The Aim Point within the Component.
if the specified Strike Point is not associated with a C4I Aim Point entity - a Null Integer is returned.</English>
      <Hebrew>מחזירה את מזהה ה-C4I המלא של ישות נקודת הכיוון ב-C4I שאליה משויכת נקודת הפגיעה שצוינה.
המחרוזת המוחזרת מכילה את מזהי ה-C4I של
- ישות המטרה המכילה ב-C4I.
- ישות הרכיב המכיל ב-C4I, בתוך המטרה.
- נקודת הכיוון בתוך הרכיב.
אם נקודת הפגיעה שצוינה אינה משויכת לישות נקודת כיוון ב-C4I - מוחזר מספר שלם ריק.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>29</Key>
    <Value>
      <English>Strike Point Aim Point</English>
      <Hebrew>נקודת כיוון של נקודת פגיעה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>30</Key>
    <Value>
      <English>Returns the Aim Point of the specified Strike Point.</English>
      <Hebrew>מחזירה את נקודת הכיוון של נקודת הפגיעה שצוינה.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>31</Key>
    <Value>
      <English>Strike Point Aim Point Height</English>
      <Hebrew>גובה נקודת כיוון של נקודת פגיעה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>32</Key>
    <Value>
      <English>Returns the Aim Point Height (in meters above ground) of the specified Strike Point.</English>
      <Hebrew>מחזירה את גובה נקודת הכיוון (במטרים מעל פני הקרקע) של נקודת הפגיעה שצוינה.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>33</Key>
    <Value>
      <English>Strike Point Component Native Type</English>
      <Hebrew>סוג רכיב מקורי של נקודת פגיעה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>34</Key>
    <Value>
      <English>Returns the Component Native Type of the specified Strike Point.</English>
      <Hebrew>מחזירה את סוג הרכיב המקורי של נקודת הפגיעה שצוינה.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>35</Key>
    <Value>
      <English>Strike Point Airforce Essence Name</English>
      <Hebrew>שם מהות חיל האוויר של נקודת פגיעה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>36</Key>
    <Value>
      <English>Returns the Airforce Essence Name of the specified Strike Point.</English>
      <Hebrew>מחזירה את שם מהות חיל האוויר של נקודת הפגיעה שצוינה.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>37</Key>
    <Value>
      <English>Strike Point Forced Outcome</English>
      <Hebrew>תוצאה כפויה של נקודת פגיעה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>38</Key>
    <Value>
      <English>Returns the Forced Outcome of the specified Strike Point.</English>
      <Hebrew>מחזירה את התוצאה הכפויה של נקודת הפגיעה שצוינה.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>39</Key>
    <Value>
      <English>Strike Point Target Name</English>
      <Hebrew>שם מטרה של נקודת פגיעה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>40</Key>
    <Value>
      <English>Returns the Target Name of the specified Strike Point.</English>
      <Hebrew>מחזירה את שם המטרה של נקודת הפגיעה שצוינה.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>41</Key>
    <Value>
      <English>Strike Point Component Name</English>
      <Hebrew>שם רכיב של נקודת פגיעה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>42</Key>
    <Value>
      <English>Returns the Component Name of the specified Strike Point.</English>
      <Hebrew>מחזירה את שם הרכיב של נקודת הפגיעה שצוינה.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>43</Key>
    <Value>
      <English>Strike Point Aim Point Name</English>
      <Hebrew>שם נקודת כיוון של נקודת פגיעה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>44</Key>
    <Value>
      <English>Returns the Aim Point Name of the specified Strike Point.</English>
      <Hebrew>מחזירה את שם נקודת הכיוון של נקודת הפגיעה שצוינה.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>45</Key>
    <Value>
      <English>Strike Point Corrected Aim Point</English>
      <Hebrew>נקודת כיוון מתוקנת של נקודת פגיעה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>46</Key>
    <Value>
      <English>Returns the Corrected Aim Point of the specified Strike Point.
Note: Corrected Aim Point is initialized by default to NullPoint. It may be set by StrikePointAdjusted Atomic Function.</English>
      <Hebrew>מחזירה את נקודת הכיוון המתוקנת של נקודת הפגיעה שצוינה.
הערה: נקודת כיוון מתוקנת מאותחלת כברירת מחדל לנקודה ריקה. היא עשויה להיות מוגדרת על ידי פונקציה אטומית של התאמת נקודת פגיעה.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>47</Key>
    <Value>
      <English>Strike Point Selected Content Component</English>
      <Hebrew>רכיב תוכן נבחר של נקודת פגיעה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>48</Key>
    <Value>
      <English>Returns the Selected Content Component of the specified Strike Point.
Note: Selected Content Component is initialized by default to NullUnit. It may be set by StrikePointAdjusted Atomic Function.</English>
      <Hebrew>מחזירה את רכיב התוכן הנבחר של נקודת הפגיעה שצוינה.
הערה: רכיב תוכן נבחר מאותחל כברירת מחדל ליחידה ריקה. הוא עשוי להיות מוגדר על ידי פונקציה אטומית של התאמת נקודת פגיעה.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>49</Key>
    <Value>
      <English>Strike Point Adjusted</English>
      <Hebrew>נקודת פגיעה מותאמת</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>50</Key>
    <Value>
      <English>Returns a Strike Point that is a copy of the specified StrikePoint with:
- Corrected Aim Point set to the specified CorrectedAimPoint value.
- Selected Content Component is set to the specified SelectedContentComponent.</English>
      <Hebrew>מחזירה נקודת פגיעה שהיא עותק של נקודת הפגיעה שצוינה עם:
- נקודת כיוון מתוקנת מוגדרת לערך נקודת הכיוון המתוקנת שצוין.
- רכיב תוכן נבחר מוגדר לרכיב התוכן הנבחר שצוין.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>51</Key>
    <Value>
      <English>Corrected Aim Point</English>
      <Hebrew>נקודת כיוון מתוקנת</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>52</Key>
    <Value>
      <English>Selected Content Component</English>
      <Hebrew>רכיב תוכן נבחר</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>53</Key>
    <Value>
      <English>Null Strike Point</English>
      <Hebrew>נקודת פגיעה ריקה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>54</Key>
    <Value>
      <English>Returns a Null Strike Point, which is a Strike Point that does not exist. Used for designating a "missing" Strike Point value.</English>
      <Hebrew>מחזירה נקודת פגיעה ריקה, שהיא נקודת פגיעה שאינה קיימת. משמשת לציון ערך "חסר" של נקודת פגיעה.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>55</Key>
    <Value>
      <English>Is Null Strike Point</English>
      <Hebrew>האם נקודת פגיעה ריקה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>56</Key>
    <Value>
      <English>Returns "true" if the specified Strike Point parameter equals NullStrikePoint.</English>
      <Hebrew>מחזירה "אמת" אם פרמטר נקודת הפגיעה שצוין שווה לנקודת פגיעה ריקה.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
</Entries>
