<?xml version="1.0" ?>
<Entries>
  <Entry>
    <Key>1</Key>
    <Value>
      <English>Remember Azimuth</English>
      <Hebrew>זכור אזימוט</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>2</Key>
    <Value>
      <English>Remember (store) an Azimuth value in the memory of the receiving Unit under the specified Note Type, for a Job whose ID is the specified ForJob value.</English>
      <Hebrew>זכור (אחסן) ערך אזימוט בזיכרון של היחידה המקבלת תחת סוג ההערה שצוין, עבור משימה שהמזהה שלה הוא ערך ה-ForJob שצוין.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>3</Key>
    <Value>
      <English>Note Type</English>
      <Hebrew>סוג הערה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>4</Key>
    <Value>
      <English>Determines the type of Note to remember.</English>
      <Hebrew>קובע את סוג ההערה לזכירה.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>5</Key>
    <Value>
      <English>Value</English>
      <Hebrew>ערך</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>6</Key>
    <Value>
      <English>The value to be remembered.</English>
      <Hebrew>הערך שיש לזכור.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>7</Key>
    <Value>
      <English>For Job</English>
      <Hebrew>עבור משימה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>8</Key>
    <Value>
      <English>The ID of the Job for which this Note is remembered. If omitted - ForJob is taken to be the ID of the Job that issued this Remember Command.</English>
      <Hebrew>המזהה של המשימה שעבורה נזכרת הערה זו. אם מושמט - ForJob נחשב למזהה המשימה שהוציאה פקודת זכירה זו.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>9</Key>
    <Value>
      <English>Remember Boolean</English>
      <Hebrew>זכור בוליאני</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>10</Key>
    <Value>
      <English>Remember (store) a Boolean value in the memory of the receiving Unit under the specified Note Type, for a Job whose ID is the specified ForJob value.</English>
      <Hebrew>זכור (אחסן) ערך בוליאני בזיכרון של היחידה המקבלת תחת סוג ההערה שצוין, עבור משימה שהמזהה שלה הוא ערך ה-ForJob שצוין.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>11</Key>
    <Value>
      <English>Remember Integer</English>
      <Hebrew>זכור מספר שלם</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>12</Key>
    <Value>
      <English>Remember (store) an Integer value in the memory of the receiving Unit under the specified Note Type, for a Job whose ID is the specified ForJob value.</English>
      <Hebrew>זכור (אחסן) ערך מספר שלם בזיכרון של היחידה המקבלת תחת סוג ההערה שצוין, עבור משימה שהמזהה שלה הוא ערך ה-ForJob שצוין.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>13</Key>
    <Value>
      <English>Remember Real</English>
      <Hebrew>זכור ממשי</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>14</Key>
    <Value>
      <English>Remember (store) a Real value in the memory of the receiving Unit under the specified Note Type, for a Job whose ID is the specified ForJob value.</English>
      <Hebrew>זכור (אחסן) ערך ממשי בזיכרון של היחידה המקבלת תחת סוג ההערה שצוין, עבור משימה שהמזהה שלה הוא ערך ה-ForJob שצוין.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>15</Key>
    <Value>
      <English>Remember String</English>
      <Hebrew>זכור מחרוזת</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>16</Key>
    <Value>
      <English>Remember (store) a String value in the memory of the receiving Unit under the specified Note Type, for a Job whose ID is the specified ForJob value.</English>
      <Hebrew>זכור (אחסן) ערך מחרוזת בזיכרון של היחידה המקבלת תחת סוג ההערה שצוין, עבור משימה שהמזהה שלה הוא ערך ה-ForJob שצוין.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>17</Key>
    <Value>
      <English>Remember Enumeration</English>
      <Hebrew>זכור אנומרציה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>18</Key>
    <Value>
      <English>Remember (store) an Enumeration value in the memory of the receiving Unit under the specified Note Type, for a Job whose ID is the specified ForJob value.</English>
      <Hebrew>זכור (אחסן) ערך אנומרציה בזיכרון של היחידה המקבלת תחת סוג ההערה שצוין, עבור משימה שהמזהה שלה הוא ערך ה-ForJob שצוין.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>19</Key>
    <Value>
      <English>Remember Time</English>
      <Hebrew>זכור זמן</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>20</Key>
    <Value>
      <English>Remember (store) a Time value in the memory of the receiving Unit under the specified Note Type, for a Job whose ID is the specified ForJob value.</English>
      <Hebrew>זכור (אחסן) ערך זמן בזיכרון של היחידה המקבלת תחת סוג ההערה שצוין, עבור משימה שהמזהה שלה הוא ערך ה-ForJob שצוין.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>21</Key>
    <Value>
      <English>Remember Timespan</English>
      <Hebrew>זכור טווח זמן</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>22</Key>
    <Value>
      <English>Remember (store) a Timespan value in the memory of the receiving Unit under the specified Note Type, for a Job whose ID is the specified ForJob value.</English>
      <Hebrew>זכור (אחסן) ערך טווח זמן בזיכרון של היחידה המקבלת תחת סוג ההערה שצוין, עבור משימה שהמזהה שלה הוא ערך ה-ForJob שצוין.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>23</Key>
    <Value>
      <English>Remember Current Time</English>
      <Hebrew>זכור זמן נוכחי</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>24</Key>
    <Value>
      <English>Remember (store) the current time in the memory of the receiving Unit under the specified Note Type, for a Job whose ID is the specified ForJob value.</English>
      <Hebrew>זכור (אחסן) את הזמן הנוכחי בזיכרון של היחידה המקבלת תחת סוג ההערה שצוין, עבור משימה שהמזהה שלה הוא ערך ה-ForJob שצוין.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>25</Key>
    <Value>
      <English>The memory note in which to store the current time.</English>
      <Hebrew>הערת הזיכרון שבה יש לאחסן את הזמן הנוכחי.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>26</Key>
    <Value>
      <English>Remember Sector</English>
      <Hebrew>זכור גזרה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>27</Key>
    <Value>
      <English>Remember (store) a Sector value in the memory of the receiving Unit under the specified Note Type, for a Job whose ID is the specified ForJob value.</English>
      <Hebrew>זכור (אחסן) ערך גזרה בזיכרון של היחידה המקבלת תחת סוג ההערה שצוין, עבור משימה שהמזהה שלה הוא ערך ה-ForJob שצוין.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>28</Key>
    <Value>
      <English>Remember Object</English>
      <Hebrew>זכור אובייקט</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>29</Key>
    <Value>
      <English>Remember (store) an Object value in the memory of the receiving Unit under the specified Note Type, for a Job whose ID is the specified ForJob value.</English>
      <Hebrew>זכור (אחסן) ערך אובייקט בזיכרון של היחידה המקבלת תחת סוג ההערה שצוין, עבור משימה שהמזהה שלה הוא ערך ה-ForJob שצוין.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>30</Key>
    <Value>
      <English>Remember Object Collection</English>
      <Hebrew>זכור אוסף אובייקטים</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>31</Key>
    <Value>
      <English>Remember (store) a Object Collection value in the memory of the receiving Unit under the specified Note Type, for a Job whose ID is the specified ForJob value.</English>
      <Hebrew>זכור (אחסן) ערך אוסף אובייקטים בזיכרון של היחידה המקבלת תחת סוג ההערה שצוין, עבור משימה שהמזהה שלה הוא ערך ה-ForJob שצוין.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>32</Key>
    <Value>
      <English>Remember Point</English>
      <Hebrew>זכור נקודה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>33</Key>
    <Value>
      <English>Remember (store) a Point value in the memory of the receiving Unit under the specified Note Type, for a Job whose ID is the specified ForJob value.</English>
      <Hebrew>זכור (אחסן) ערך נקודה בזיכרון של היחידה המקבלת תחת סוג ההערה שצוין, עבור משימה שהמזהה שלה הוא ערך ה-ForJob שצוין.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>34</Key>
    <Value>
      <English>Remember Polyline</English>
      <Hebrew>זכור קו שבור</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>35</Key>
    <Value>
      <English>Remember (store) a Polyline value in the memory of the receiving Unit under the specified Note Type, for a Job whose ID is the specified ForJob value.</English>
      <Hebrew>זכור (אחסן) ערך קו שבור בזיכרון של היחידה המקבלת תחת סוג ההערה שצוין, עבור משימה שהמזהה שלה הוא ערך ה-ForJob שצוין.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>36</Key>
    <Value>
      <English>Remember Polygon</English>
      <Hebrew>זכור מצולע</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>37</Key>
    <Value>
      <English>Remember (store) a Polygon value in the memory of the receiving Unit under the specified Note Type, for a Job whose ID is the specified ForJob value.</English>
      <Hebrew>זכור (אחסן) ערך מצולע בזיכרון של היחידה המקבלת תחת סוג ההערה שצוין, עבור משימה שהמזהה שלה הוא ערך ה-ForJob שצוין.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>38</Key>
    <Value>
      <English>Remember Ellipse</English>
      <Hebrew>זכור אליפסה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>39</Key>
    <Value>
      <English>Remember (store) an Ellipse value in the memory of the receiving Unit under the specified Note Type, for a Job whose ID is the specified ForJob value.</English>
      <Hebrew>זכור (אחסן) ערך אליפסה בזיכרון של היחידה המקבלת תחת סוג ההערה שצוין, עבור משימה שהמזהה שלה הוא ערך ה-ForJob שצוין.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>40</Key>
    <Value>
      <English>Remember Unit</English>
      <Hebrew>זכור יחידה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>41</Key>
    <Value>
      <English>Remember (store) a Unit value in the memory of the receiving Unit under the specified Note Type, for a Job whose ID is the specified ForJob value.</English>
      <Hebrew>זכור (אחסן) ערך יחידה בזיכרון של היחידה המקבלת תחת סוג ההערה שצוין, עבור משימה שהמזהה שלה הוא ערך ה-ForJob שצוין.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>42</Key>
    <Value>
      <English>Remember Unit Collection</English>
      <Hebrew>זכור אוסף יחידות</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>43</Key>
    <Value>
      <English>Remember (store) a Unit Collection value in the memory of the receiving Unit under the specified Note Type, for a Job whose ID is the specified ForJob value.</English>
      <Hebrew>זכור (אחסן) ערך אוסף יחידות בזיכרון של היחידה המקבלת תחת סוג ההערה שצוין, עבור משימה שהמזהה שלה הוא ערך ה-ForJob שצוין.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>44</Key>
    <Value>
      <English>Remember Task</English>
      <Hebrew>זכור משימה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>45</Key>
    <Value>
      <English>Remember (store) a Task value in the memory of the receiving Unit under the specified Note Type, for a Job whose ID is the specified ForJob value.</English>
      <Hebrew>זכור (אחסן) ערך משימה בזיכרון של היחידה המקבלת תחת סוג ההערה שצוין, עבור משימה שהמזהה שלה הוא ערך ה-ForJob שצוין.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>46</Key>
    <Value>
      <English>Remember Cluster</English>
      <Hebrew>זכור אשכול</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>47</Key>
    <Value>
      <English>Remember (store) a Cluster value in the memory of the receiving Unit under the specified Note Type, for a Job whose ID is the specified ForJob value.</English>
      <Hebrew>זכור (אחסן) ערך אשכול בזיכרון של היחידה המקבלת תחת סוג ההערה שצוין, עבור משימה שהמזהה שלה הוא ערך ה-ForJob שצוין.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>48</Key>
    <Value>
      <English>Remember Strike Point</English>
      <Hebrew>זכור נקודת פגיעה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>49</Key>
    <Value>
      <English>Remember (store) a StrikePoint value in the memory of the receiving Unit under the specified Note Type, for a Job whose ID is the specified ForJob value.</English>
      <Hebrew>זכור (אחסן) ערך נקודת פגיעה בזיכרון של היחידה המקבלת תחת סוג ההערה שצוין, עבור משימה שהמזהה שלה הוא ערך ה-ForJob שצוין.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>50</Key>
    <Value>
      <English>Remember Native Type</English>
      <Hebrew>זכור סוג מקורי</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>51</Key>
    <Value>
      <English>Remember (store) a NativeType value in the memory of the receiving Unit under the specified Note Type, for a Job whose ID is the specified ForJob value.</English>
      <Hebrew>זכור (אחסן) ערך סוג מקורי בזיכרון של היחידה המקבלת תחת סוג ההערה שצוין, עבור משימה שהמזהה שלה הוא ערך ה-ForJob שצוין.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>52</Key>
    <Value>
      <English>Conditionally Remember String</English>
      <Hebrew>זכור מחרוזת באופן מותנה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>53</Key>
    <Value>
      <English>Remember (store) the specified string Value in the memory of the receiving Unit under the specified Note Type, for a Job whose ID is the specified ForJob value, only if there is no active Job in the receiving Unit for which current value of this memory note is a non-null string, otherwise - current value remains as is.</English>
      <Hebrew>זכור (אחסן) את ערך המחרוזת שצוין בזיכרון של היחידה המקבלת תחת סוג ההערה שצוין, עבור משימה שהמזהה שלה הוא ערך ה-ForJob שצוין, רק אם אין משימה פעילה ביחידה המקבלת שעבורה הערך הנוכחי של הערת זיכרון זו הוא מחרוזת שאינה ריקה, אחרת - הערך הנוכחי נשאר כפי שהוא.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>54</Key>
    <Value>
      <English>Ask Enumeration</English>
      <Hebrew>שאל אנומרציה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>55</Key>
    <Value>
      <English>Present a question (typically to a user) and possibly remember (store) the answer (an Enumeration value) in the memory of the receiving Unit, for a Job whose ID is the specified ForJob value - if and when an answer is received.</English>
      <Hebrew>הצג שאלה (בדרך כלל למשתמש) ואולי זכור (אחסן) את התשובה (ערך אנומרציה) בזיכרון של היחידה המקבלת, עבור משימה שהמזהה שלה הוא ערך ה-ForJob שצוין - אם וכאשר תתקבל תשובה.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>56</Key>
    <Value>
      <English>Question</English>
      <Hebrew>שאלה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>57</Key>
    <Value>
      <English>The phrasing of the question to be presented.</English>
      <Hebrew>ניסוח השאלה שתוצג.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>58</Key>
    <Value>
      <English>On Behalf of</English>
      <Hebrew>בשם</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>59</Key>
    <Value>
      <English>Only specified if the question is being asked on behalf of another Unit (typically the commanding Unit). If omitted - the question is considered to be asked by the executing Unit itself.</English>
      <Hebrew>מצוין רק אם השאלה נשאלת בשם יחידה אחרת (בדרך כלל היחידה המפקדת). אם מושמט - השאלה נחשבת כנשאלת על ידי היחידה המבצעת עצמה.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>60</Key>
    <Value>
      <English>Answer Type</English>
      <Hebrew>סוג תשובה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>61</Key>
    <Value>
      <English>The type of Enumeration Value that should be used for providing an answer to the question.</English>
      <Hebrew>סוג ערך האנומרציה שישמש למתן תשובה לשאלה.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>62</Key>
    <Value>
      <English>Answer Note Type</English>
      <Hebrew>סוג הערת תשובה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>63</Key>
    <Value>
      <English>The Memory Note in which to remember the answer - if and when it is received.</English>
      <Hebrew>הערת הזיכרון שבה יש לזכור את התשובה - אם וכאשר היא מתקבלת.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>64</Key>
    <Value>
      <English>The ID of the Job for which the Note containing the answer is remembered. If omitted - ForJob is taken to be the ID of the Job that issued this Ask Command.</English>
      <Hebrew>המזהה של המשימה שעבורה נזכרת ההערה המכילה את התשובה. אם מושמט - ForJob נחשב למזהה המשימה שהוציאה פקודת שאלה זו.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>65</Key>
    <Value>
      <English>Send Event</English>
      <Hebrew>שלח אירוע</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>66</Key>
    <Value>
      <English>Send the specified  Event to the specified Recipients.</English>
      <Hebrew>שלח את האירוע שצוין לנמענים שצוינו.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>67</Key>
    <Value>
      <English>Event</English>
      <Hebrew>אירוע</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>68</Key>
    <Value>
      <English>Recipients</English>
      <Hebrew>נמענים</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>69</Key>
    <Value>
      <English>End Task</English>
      <Hebrew>סיים משימה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>70</Key>
    <Value>
      <English>Immediately end execution of the containing Task. This command may only be placed inside a Cell, i.e. it may not be used as a Reaction Command in a Reaction Rule.
Note that for iterative Commands, "EndTask" only ends the Task for the current iteration. Successive iterations are completely unaffected. </English>
      <Hebrew>סיים מיד את ביצוע המשימה המכילה. ניתן למקם פקודה זו רק בתוך תא, כלומר לא ניתן להשתמש בה כפקודת תגובה בכלל תגובה.
שים לב שעבור פקודות איטרטיביות, "סיים משימה" מסיים רק את המשימה עבור האיטרציה הנוכחית. איטרציות עוקבות אינן מושפעות כלל.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>71</Key>
    <Value>
      <English>Recall Azimuth for Job</English>
      <Hebrew>אחזר אזימוט עבור משימה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>72</Key>
    <Value>
      <English>Returns a Azimuth value that was previousely remembered (through RememberAzimuth Atomic Command) in the specified Unit for a Job with the specified ForJob ID (for any Job if ForJob equals Null Integer).
If the specified NoteType was not previously remembered in the specified Unit for that Job - "false" is returned.</English>
      <Hebrew>מחזירה ערך אזימוט שנזכר בעבר (באמצעות פקודה אטומית זכור אזימוט) ביחידה שצוינה עבור משימה עם מזהה ה-ForJob שצוין (עבור כל משימה אם ForJob שווה למספר שלם ריק).
אם סוג ההערה שצוין לא נזכר בעבר ביחידה שצוינה עבור אותה משימה - מוחזר "שקר".</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>73</Key>
    <Value>
      <English>The type of Note to recall.</English>
      <Hebrew>סוג ההערה לאחזור.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>74</Key>
    <Value>
      <English>Unit</English>
      <Hebrew>יחידה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>75</Key>
    <Value>
      <English>The Unit whose memory is checked.</English>
      <Hebrew>היחידה שהזיכרון שלה נבדק.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>76</Key>
    <Value>
      <English>The ID of the Job for which the recalled Note was remembered.
If a Null Integer is specified - ForJob is considered to be a wildcard, i.e. it doesn't matter for which Job the Note was remembered.</English>
      <Hebrew>המזהה של המשימה שעבורה נזכרה ההערה המאוחזרת.
אם מצוין מספר שלם ריק - ForJob נחשב לתו כללי, כלומר לא משנה עבור איזו משימה נזכרה ההערה.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>77</Key>
    <Value>
      <English>Recall Boolean for Job</English>
      <Hebrew>אחזר בוליאני עבור משימה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>78</Key>
    <Value>
      <English>Returns a Boolean value that was previousely remembered (through RememberBoolean Atomic Command) in the specified Unit for a Job with the specified ForJob ID (for any Job if ForJob equals Null Integer).
If the specified NoteType was not previously remembered in the specified Unit for that Job - "false" is returned.</English>
      <Hebrew>מחזירה ערך בוליאני שנזכר בעבר (באמצעות פקודה אטומית זכור בוליאני) ביחידה שצוינה עבור משימה עם מזהה ה-ForJob שצוין (עבור כל משימה אם ForJob שווה למספר שלם ריק).
אם סוג ההערה שצוין לא נזכר בעבר ביחידה שצוינה עבור אותה משימה - מוחזר "שקר".</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>79</Key>
    <Value>
      <English>Recall Integer for Job</English>
      <Hebrew>אחזר מספר שלם עבור משימה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>80</Key>
    <Value>
      <English>Returns an Integer value that was previousely remembered (through RememberInteger Atomic Command) in the specified Unit for a Job with the specified ForJob ID (for any Job if ForJob equals Null Integer).
If the specified NoteType was not previously remembered in the specified Unit for that Job - a NullInteger is returned.</English>
      <Hebrew>מחזירה ערך מספר שלם שנזכר בעבר (באמצעות פקודה אטומית זכור מספר שלם) ביחידה שצוינה עבור משימה עם מזהה ה-ForJob שצוין (עבור כל משימה אם ForJob שווה למספר שלם ריק).
אם סוג ההערה שצוין לא נזכר בעבר ביחידה שצוינה עבור אותה משימה - מוחזר מספר שלם ריק.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>81</Key>
    <Value>
      <English>Recall Real for Job</English>
      <Hebrew>אחזר ממשי עבור משימה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>82</Key>
    <Value>
      <English>Returns a Real value that was previousely remembered (through RememberReal Atomic Command) in the specified Unit for a Job with the specified ForJob ID (for any Job if ForJob equals Null Integer).
If the specified NoteType was not previously remembered in the specified Unit for that Job - a NullReal is returned.</English>
      <Hebrew>מחזירה ערך ממשי שנזכר בעבר (באמצעות פקודה אטומית זכור ממשי) ביחידה שצוינה עבור משימה עם מזהה ה-ForJob שצוין (עבור כל משימה אם ForJob שווה למספר שלם ריק).
אם סוג ההערה שצוין לא נזכר בעבר ביחידה שצוינה עבור אותה משימה - מוחזר ממשי ריק.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>83</Key>
    <Value>
      <English>Recall String for Job</English>
      <Hebrew>אחזר מחרוזת עבור משימה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>84</Key>
    <Value>
      <English>Returns a String value that was previousely remembered (through RememberString Atomic Command) in the specified Unit for a Job with the specified ForJob ID (for any Job if ForJob equals Null Integer).
If the specified NoteType was not previously remembered in the specified Unit for that Job - an empty String is returned.</English>
      <Hebrew>מחזירה ערך מחרוזת שנזכר בעבר (באמצעות פקודה אטומית זכור מחרוזת) ביחידה שצוינה עבור משימה עם מזהה ה-ForJob שצוין (עבור כל משימה אם ForJob שווה למספר שלם ריק).
אם סוג ההערה שצוין לא נזכר בעבר ביחידה שצוינה עבור אותה משימה - מוחזרת מחרוזת ריקה.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>85</Key>
    <Value>
      <English>Recall Enumeration for Job</English>
      <Hebrew>אחזר אנומרציה עבור משימה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>86</Key>
    <Value>
      <English>Returns an Enumeration value that was previousely remembered (through RememberEnumeration Atomic Command) in the specified Unit for a Job with the specified ForJob ID (for any Job if ForJob equals Null Integer).
If the specified NoteType was not previously remembered in the specified Unit for that Job - NullEnumeration is returned.</English>
      <Hebrew>מחזירה ערך אנומרציה שנזכר בעבר (באמצעות פקודה אטומית זכור אנומרציה) ביחידה שצוינה עבור משימה עם מזהה ה-ForJob שצוין (עבור כל משימה אם ForJob שווה למספר שלם ריק).
אם סוג ההערה שצוין לא נזכר בעבר ביחידה שצוינה עבור אותה משימה - מוחזרת אנומרציה ריקה.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>87</Key>
    <Value>
      <English>Recall Time for Job</English>
      <Hebrew>אחזר זמן עבור משימה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>88</Key>
    <Value>
      <English>Returns a Time value that was previousely remembered (through RememberTime Atomic Command) in the specified Unit for a Job with the specified ForJob ID (for any Job if ForJob equals Null Integer).
If the specified NoteType was not previously remembered in the specified Unit for that Job - a NullTime is returned.</English>
      <Hebrew>מחזירה ערך זמן שנזכר בעבר (באמצעות פקודה אטומית זכור זמן) ביחידה שצוינה עבור משימה עם מזהה ה-ForJob שצוין (עבור כל משימה אם ForJob שווה למספר שלם ריק).
אם סוג ההערה שצוין לא נזכר בעבר ביחידה שצוינה עבור אותה משימה - מוחזר זמן ריק.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>89</Key>
    <Value>
      <English>Recall Timespan for Job</English>
      <Hebrew>אחזר טווח זמן עבור משימה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>90</Key>
    <Value>
      <English>Returns a Timespan value that was previousely remembered (through RememberTimespan Atomic Command) in the specified Unit for a Job with the specified ForJob ID (for any Job if ForJob equals Null Integer).
If the specified NoteType was not previously remembered in the specified Unit for that Job - a NullTimespan is returned.</English>
      <Hebrew>מחזירה ערך טווח זמן שנזכר בעבר (באמצעות פקודה אטומית זכור טווח זמן) ביחידה שצוינה עבור משימה עם מזהה ה-ForJob שצוין (עבור כל משימה אם ForJob שווה למספר שלם ריק).
אם סוג ההערה שצוין לא נזכר בעבר ביחידה שצוינה עבור אותה משימה - מוחזר טווח זמן ריק.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>91</Key>
    <Value>
      <English>Recall Sector for Job</English>
      <Hebrew>אחזר גזרה עבור משימה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>92</Key>
    <Value>
      <English>Returns a Sector value that was previousely remembered (through RememberSector Atomic Command) in the specified Unit for a Job with the specified ForJob ID (for any Job if ForJob equals Null Integer).
If the specified NoteType was not previously remembered in the specified Unit for that Job - a NullSector is returned.</English>
      <Hebrew>מחזירה ערך גזרה שנזכר בעבר (באמצעות פקודה אטומית זכור גזרה) ביחידה שצוינה עבור משימה עם מזהה ה-ForJob שצוין (עבור כל משימה אם ForJob שווה למספר שלם ריק).
אם סוג ההערה שצוין לא נזכר בעבר ביחידה שצוינה עבור אותה משימה - מוחזרת גזרה ריקה.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>93</Key>
    <Value>
      <English>Recall Point for Job</English>
      <Hebrew>אחזר נקודה עבור משימה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>94</Key>
    <Value>
      <English>Returns a Point value that was previousely remembered (through RememberPoint Atomic Command) in the specified Unit for a Job with the specified ForJob ID (for any Job if ForJob equals Null Integer).
If the specified NoteType was not previously remembered in the specified Unit for that Job - a NullPoint is returned.</English>
      <Hebrew>מחזירה ערך נקודה שנזכר בעבר (באמצעות פקודה אטומית זכור נקודה) ביחידה שצוינה עבור משימה עם מזהה ה-ForJob שצוין (עבור כל משימה אם ForJob שווה למספר שלם ריק).
אם סוג ההערה שצוין לא נזכר בעבר ביחידה שצוינה עבור אותה משימה - מוחזרת נקודה ריקה.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>95</Key>
    <Value>
      <English>Recall Polyline for Job</English>
      <Hebrew>אחזר קו שבור עבור משימה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>96</Key>
    <Value>
      <English>Returns a Polyline value that was previousely remembered (through RememberPolyline Atomic Command) in the specified Unit for a Job with the specified ForJob ID (for any Job if ForJob equals Null Integer).
If the specified NoteType was not previously remembered in the specified Unit for that Job - a NullPolyline is returned.</English>
      <Hebrew>מחזירה ערך קו שבור שנזכר בעבר (באמצעות פקודה אטומית זכור קו שבור) ביחידה שצוינה עבור משימה עם מזהה ה-ForJob שצוין (עבור כל משימה אם ForJob שווה למספר שלם ריק).
אם סוג ההערה שצוין לא נזכר בעבר ביחידה שצוינה עבור אותה משימה - מוחזר קו שבור ריק.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>97</Key>
    <Value>
      <English>Recall Polygon for Job</English>
      <Hebrew>אחזר מצולע עבור משימה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>98</Key>
    <Value>
      <English>Returns a Polygon value that was previousely remembered (through RememberPolygon Atomic Command) in the specified Unit for a Job with the specified ForJob ID (for any Job if ForJob equals Null Integer).
If the specified NoteType was not previously remembered in the specified Unit for that Job - an EmptyPolygon is returned.</English>
      <Hebrew>מחזירה ערך מצולע שנזכר בעבר (באמצעות פקודה אטומית זכור מצולע) ביחידה שצוינה עבור משימה עם מזהה ה-ForJob שצוין (עבור כל משימה אם ForJob שווה למספר שלם ריק).
אם סוג ההערה שצוין לא נזכר בעבר ביחידה שצוינה עבור אותה משימה - מוחזר מצולע ריק.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>99</Key>
    <Value>
      <English>Recall Ellipse for Job</English>
      <Hebrew>אחזר אליפסה עבור משימה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>100</Key>
    <Value>
      <English>Returns an Ellipse value that was previousely remembered (through RememberEllipse Atomic Command) in the specified Unit for a Job with the specified ForJob ID (for any Job if ForJob equals Null Integer).
If the specified NoteType was not previously remembered in the specified Unit for that Job - a NullEllipse is returned.</English>
      <Hebrew>מחזירה ערך אליפסה שנזכר בעבר (באמצעות פקודה אטומית זכור אליפסה) ביחידה שצוינה עבור משימה עם מזהה ה-ForJob שצוין (עבור כל משימה אם ForJob שווה למספר שלם ריק).
אם סוג ההערה שצוין לא נזכר בעבר ביחידה שצוינה עבור אותה משימה - מוחזרת אליפסה ריקה.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>101</Key>
    <Value>
      <English>Recall Unit for Job</English>
      <Hebrew>אחזר יחידה עבור משימה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>102</Key>
    <Value>
      <English>Returns a Unit value that was previousely remembered (through RememberUnit Atomic Command) in the specified Unit for a Job with the specified ForJob ID (for any Job if ForJob equals Null Integer).
If the specified NoteType was not previously remembered in the specified Unit for that Job - a NullUnit is returned.</English>
      <Hebrew>מחזירה ערך יחידה שנזכר בעבר (באמצעות פקודה אטומית זכור יחידה) ביחידה שצוינה עבור משימה עם מזהה ה-ForJob שצוין (עבור כל משימה אם ForJob שווה למספר שלם ריק).
אם סוג ההערה שצוין לא נזכר בעבר ביחידה שצוינה עבור אותה משימה - מוחזרת יחידה ריקה.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>103</Key>
    <Value>
      <English>Recall Unit Collection for Job</English>
      <Hebrew>אחזר אוסף יחידות עבור משימה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>104</Key>
    <Value>
      <English>Returns a UnitCollection value that was previousely remembered (through RememberUnitCollection Atomic Command) in the specified Unit for a Job with the specified ForJob ID (for any Job if ForJob equals Null Integer).
If the specified NoteType was not previously remembered in the specified Unit for that Job - a NullUnitCollection is returned.</English>
      <Hebrew>מחזירה ערך אוסף יחידות שנזכר בעבר (באמצעות פקודה אטומית זכור אוסף יחידות) ביחידה שצוינה עבור משימה עם מזהה ה-ForJob שצוין (עבור כל משימה אם ForJob שווה למספר שלם ריק).
אם סוג ההערה שצוין לא נזכר בעבר ביחידה שצוינה עבור אותה משימה - מוחזר אוסף יחידות ריק.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>105</Key>
    <Value>
      <English>Recall Object for Job</English>
      <Hebrew>אחזר אובייקט עבור משימה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>106</Key>
    <Value>
      <English>Returns an Object value that was previousely remembered (through RememberObject Atomic Command) in the specified Unit for a Job with the specified ForJob ID (for any Job if ForJob equals Null Integer).
If the specified NoteType was not previously remembered in the specified Unit for that Job - a NullObject is returned.</English>
      <Hebrew>מחזירה ערך אובייקט שנזכר בעבר (באמצעות פקודה אטומית זכור אובייקט) ביחידה שצוינה עבור משימה עם מזהה ה-ForJob שצוין (עבור כל משימה אם ForJob שווה למספר שלם ריק).
אם סוג ההערה שצוין לא נזכר בעבר ביחידה שצוינה עבור אותה משימה - מוחזר אובייקט ריק.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>107</Key>
    <Value>
      <English>Recall Object Collection for Job</English>
      <Hebrew>אחזר אוסף אובייקטים עבור משימה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>108</Key>
    <Value>
      <English>Returns an Object Collection value that was previousely remembered (through RememberObjectCollection Atomic Command) in the specified Unit for a Job with the specified ForJob ID (for any Job if ForJob equals Null Integer).
If the specified NoteType was not previously remembered in the specified Unit for that Job - an EmptyObjectCollection is returned.</English>
      <Hebrew>מחזירה ערך אוסף אובייקטים שנזכר בעבר (באמצעות פקודה אטומית זכור אוסף אובייקטים) ביחידה שצוינה עבור משימה עם מזהה ה-ForJob שצוין (עבור כל משימה אם ForJob שווה למספר שלם ריק).
אם סוג ההערה שצוין לא נזכר בעבר ביחידה שצוינה עבור אותה משימה - מוחזר אוסף אובייקטים ריק.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>109</Key>
    <Value>
      <English>Recall Task for Job</English>
      <Hebrew>אחזר משימה עבור משימה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>110</Key>
    <Value>
      <English>Returns an Task value that was previousely remembered (through RememberTask Atomic Command) in the specified Unit for a Job with the specified ForJob ID (for any Job if ForJob equals Null Integer).
If the specified NoteType was not previously remembered in the specified Unit for that Job - a NullTask is returned.</English>
      <Hebrew>מחזירה ערך משימה שנזכר בעבר (באמצעות פקודה אטומית זכור משימה) ביחידה שצוינה עבור משימה עם מזהה ה-ForJob שצוין (עבור כל משימה אם ForJob שווה למספר שלם ריק).
אם סוג ההערה שצוין לא נזכר בעבר ביחידה שצוינה עבור אותה משימה - מוחזרת משימה ריקה.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>111</Key>
    <Value>
      <English>Recall Cluster for Job</English>
      <Hebrew>אחזר אשכול עבור משימה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>112</Key>
    <Value>
      <English>Returns a Cluster value that was previousely remembered (through RememberCluster Atomic Command) in the specified Unit for a Job with the specified ForJob ID (for any Job if ForJob equals Null Integer).
If the specified NoteType was not previously remembered in the specified Unit for that Job - a NullCluster is returned.</English>
      <Hebrew>מחזירה ערך אשכול שנזכר בעבר (באמצעות פקודה אטומית זכור אשכול) ביחידה שצוינה עבור משימה עם מזהה ה-ForJob שצוין (עבור כל משימה אם ForJob שווה למספר שלם ריק).
אם סוג ההערה שצוין לא נזכר בעבר ביחידה שצוינה עבור אותה משימה - מוחזר אשכול ריק.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>113</Key>
    <Value>
      <English>Recall Strike Point for Job</English>
      <Hebrew>אחזר נקודת פגיעה עבור משימה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>114</Key>
    <Value>
      <English>Returns a Strike Point value that was previousely remembered (through RememberStrikePoint Atomic Command) in the specified Unit for a Job with the specified ForJob ID (for any Job if ForJob equals Null Integer).
If the specified NoteType was not previously remembered in the specified Unit for that Job - a NullStrikePoint is returned.</English>
      <Hebrew>מחזירה ערך נקודת פגיעה שנזכר בעבר (באמצעות פקודה אטומית זכור נקודת פגיעה) ביחידה שצוינה עבור משימה עם מזהה ה-ForJob שצוין (עבור כל משימה אם ForJob שווה למספר שלם ריק).
אם סוג ההערה שצוין לא נזכר בעבר ביחידה שצוינה עבור אותה משימה - מוחזרת נקודת פגיעה ריקה.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>115</Key>
    <Value>
      <English>Recall Native Type for Job</English>
      <Hebrew>אחזר סוג מקורי עבור משימה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>116</Key>
    <Value>
      <English>Returns a NativeType value that was previousely remembered (through RememberNativeType Atomic Command) in the specified Unit for a Job with the specified ForJob ID (for any Job if ForJob equals Null Integer).
If the specified NoteType was not previously remembered in the specified Unit for that Job - a NullNativeType is returned.</English>
      <Hebrew>מחזירה ערך סוג מקורי שנזכר בעבר (באמצעות פקודה אטומית זכור סוג מקורי) ביחידה שצוינה עבור משימה עם מזהה ה-ForJob שצוין (עבור כל משימה אם ForJob שווה למספר שלם ריק).
אם סוג ההערה שצוין לא נזכר בעבר ביחידה שצוינה עבור אותה משימה - מוחזר סוג מקורי ריק.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>117</Key>
    <Value>
      <English>Units Remembering Boolean for Job</English>
      <Hebrew>יחידות הזוכרות בוליאני עבור משימה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>118</Key>
    <Value>
      <English>Returns all Units found in the specified Subjects collection, whose memory contains the specified NoteValue for the specified NoteType, remembered for a Job with the specified ForJob ID (for any Job if ForJob equals Null Integer), i.e. all Units Ui for which Recall(NoteType,Ui,ForJob) = NoteValue.</English>
      <Hebrew>מחזירה את כל היחידות שנמצאו באוסף הנבדקים שצוין, שהזיכרון שלהן מכיל את ערך ההערה שצוין עבור סוג ההערה שצוין, שנזכר עבור משימה עם מזהה ה-ForJob שצוין (עבור כל משימה אם ForJob שווה למספר שלם ריק), כלומר כל היחידות Ui שעבורן אחזר(סוג הערה, Ui, ForJob) = ערך הערה.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>119</Key>
    <Value>
      <English>Subjects</English>
      <Hebrew>נבדקים</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>120</Key>
    <Value>
      <English>The Units whose memory repositories are inspected.</English>
      <Hebrew>היחידות שמאגרי הזיכרון שלהן נבדקים.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>121</Key>
    <Value>
      <English>The type of Note to look for.</English>
      <Hebrew>סוג ההערה לחיפוש.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>122</Key>
    <Value>
      <English>Note Value</English>
      <Hebrew>ערך הערה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>123</Key>
    <Value>
      <English>The value to look for.</English>
      <Hebrew>הערך לחיפוש.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>124</Key>
    <Value>
      <English>The ID of the Job for which the Note was remembered.
If a Null Integer is specified - ForJob is considered to be a wildcard, i.e. it doesn't matter for which Job the Note was remembered.</English>
      <Hebrew>המזהה של המשימה שעבורה נזכרה ההערה.
אם מצוין מספר שלם ריק - ForJob נחשב לתו כללי, כלומר לא משנה עבור איזו משימה נזכרה ההערה.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>125</Key>
    <Value>
      <English>Units Remembering Integer for Job</English>
      <Hebrew>יחידות הזוכרות מספר שלם עבור משימה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>126</Key>
    <Value>
      <English>Units Remembering Unit for Job</English>
      <Hebrew>יחידות הזוכרות יחידה עבור משימה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>127</Key>
    <Value>
      <English>Units Remembering String for Job</English>
      <Hebrew>יחידות הזוכרות מחרוזת עבור משימה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>128</Key>
    <Value>
      <English>Units Remembering Object for Job</English>
      <Hebrew>יחידות הזוכרות אובייקט עבור משימה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>129</Key>
    <Value>
      <English>Units Remembering Time for Job</English>
      <Hebrew>יחידות הזוכרות זמן עבור משימה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>130</Key>
    <Value>
      <English>Units Remembering Enumeration for Job</English>
      <Hebrew>יחידות הזוכרות אנומרציה עבור משימה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>131</Key>
    <Value>
      <English>The Unit</English>
      <Hebrew>היחידה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>132</Key>
    <Value>
      <English>Returns the Unit for which the Doctrinal Command/Reaction Rule is being planned.</English>
      <Hebrew>מחזירה את היחידה שעבורה מתוכננת הפקודה הדוקטרינלית/כלל התגובה.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>133</Key>
    <Value>
      <English>The Job ID</English>
      <Hebrew>מזהה המשימה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>134</Key>
    <Value>
      <English>Returns the Job ID that is associated with the Doctrinal Command being planned. If the Doctrinal Command is not associated with any Job ID - a NullInteger is returned.</English>
      <Hebrew>מחזירה את מזהה המשימה המשויך לפקודה הדוקטרינלית המתוכננת. אם הפקודה הדוקטרינלית אינה משויכת למזהה משימה כלשהו - מוחזר מספר שלם ריק.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>135</Key>
    <Value>
      <English>Task Leaders</English>
      <Hebrew>מובילי משימה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>136</Key>
    <Value>
      <English>Returns a the top Units ("Leaders") assigned to all instances of the specified Task whose instance index (1-based) is between the specified FromInstance and ToInstance.
Relevant for Doctrinal Commands only.</English>
      <Hebrew>מחזירה את היחידות העליונות ("מובילים") שהוקצו לכל המופעים של המשימה שצוינה שהאינדקס של המופע שלהן (מבוסס 1) הוא בין המופע ההתחלתי למופע הסופי שצוינו.
רלוונטי לפקודות דוקטרינליות בלבד.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>137</Key>
    <Value>
      <English>Task</English>
      <Hebrew>משימה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>138</Key>
    <Value>
      <English>From Instance</English>
      <Hebrew>ממופע</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>139</Key>
    <Value>
      <English>To Instance</English>
      <Hebrew>למופע</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>140</Key>
    <Value>
      <English>Task Leaf Units</English>
      <Hebrew>יחידות עלה של משימה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>141</Key>
    <Value>
      <English>Returns all lower level Units ("leaves" of the OrBat tree) assigned to all instances of the specified Task whose instance index (1-based) is between the specified FromInstance and ToInstance.
Relevant for Doctrinal Commands only.</English>
      <Hebrew>מחזירה את כל היחידות ברמה הנמוכה יותר ("עלים" של עץ הסד"כ) שהוקצו לכל המופעים של המשימה שצוינה שהאינדקס של המופע שלהן (מבוסס 1) הוא בין המופע ההתחלתי למופע הסופי שצוינו.
רלוונטי לפקודות דוקטרינליות בלבד.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>142</Key>
    <Value>
      <English>Start Location</English>
      <Hebrew>מיקום התחלה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>143</Key>
    <Value>
      <English>Returns the Start Location defined for the planned Doctrinal Command/Reaction Rule.</English>
      <Hebrew>מחזירה את מיקום ההתחלה המוגדר עבור הפקודה הדוקטרינלית/כלל התגובה המתוכננים.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>144</Key>
    <Value>
      <English>Current Iteration Number</English>
      <Hebrew>מספר איטרציה נוכחי</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>145</Key>
    <Value>
      <English>Returns the sequence number (1-based) of the current iteration of the planned Doctrinal Command.
Relevant for Iterative Doctrinal Commands only.</English>
      <Hebrew>מחזירה את המספר הסידורי (מבוסס 1) של האיטרציה הנוכחית של הפקודה הדוקטרינלית המתוכננת.
רלוונטי לפקודות דוקטרינליות איטרטיביות בלבד.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>146</Key>
    <Value>
      <English>Current Task Instance</English>
      <Hebrew>מופע משימה נוכחי</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>147</Key>
    <Value>
      <English>Returns the Instance index (1-based) of the currently planned Task.
Relevant for Doctrinal Commands only.</English>
      <Hebrew>מחזירה את אינדקס המופע (מבוסס 1) של המשימה המתוכננת כעת.
רלוונטי לפקודות דוקטרינליות בלבד.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>148</Key>
    <Value>
      <English>Candidate Unit</English>
      <Hebrew>יחידה מועמדת</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>149</Key>
    <Value>
      <English>Returns the Unit currently considered (by the Manning Algorithm) as a candidate for the containing Manning Element.
This Function may only be used in a Condition Expression and Suitability Grade Expression of a Manning Element.</English>
      <Hebrew>מחזירה את היחידה הנשקלת כעת (על ידי אלגוריתם האיוש) כמועמדת לרכיב האיוש המכיל.
ניתן להשתמש בפונקציה זו רק בביטוי תנאי ובביטוי ציון התאמה של רכיב איוש.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>150</Key>
    <Value>
      <English>Start Time</English>
      <Hebrew>זמן התחלה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>151</Key>
    <Value>
      <English>Returns the Start Time defined for the planned Doctrinal Command/Reaction Rule.</English>
      <Hebrew>מחזירה את זמן ההתחלה המוגדר עבור הפקודה הדוקטרינלית/כלל התגובה המתוכננים.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>152</Key>
    <Value>
      <English>Event Sender</English>
      <Hebrew>שולח אירוע</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>153</Key>
    <Value>
      <English>Returns the Unit that sent the Event that triggered the Reaction Rule.
Relevant for Reaction Rules only.</English>
      <Hebrew>מחזירה את היחידה ששלחה את האירוע שהפעיל את כלל התגובה.
רלוונטי לכללי תגובה בלבד.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>154</Key>
    <Value>
      <English>Deferred Execution</English>
      <Hebrew>ביצוע נדחה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>155</Key>
    <Value>
      <English>Returns 'true' if the Command being validated is not intended for immediate execution (e.g. a Command that belongs to a manually edited Plan (GNT)).
Relevant for Validation Conditions only.</English>
      <Hebrew>מחזירה 'אמת' אם הפקודה הנבדקת אינה מיועדת לביצוע מיידי (למשל פקודה השייכת לתוכנית שנערכה ידנית (GNT)).
רלוונטי לתנאי אימות בלבד.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>156</Key>
    <Value>
      <English>And</English>
      <Hebrew>וגם</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>157</Key>
    <Value>
      <English>Returns "true" if both Boolean1 parameter and Boolean2 parameter are "true".</English>
      <Hebrew>מחזירה "אמת" אם גם פרמטר בוליאני1 וגם פרמטר בוליאני2 הם "אמת".</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>158</Key>
    <Value>
      <English>Boolean1</English>
      <Hebrew>בוליאני1</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>159</Key>
    <Value>
      <English>Boolean2</English>
      <Hebrew>בוליאני2</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>160</Key>
    <Value>
      <English>Or</English>
      <Hebrew>או</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>161</Key>
    <Value>
      <English>Returns "true" if Boolean1 parameter is "true" or if Boolean2 parameter is "true", and "false" if both parameters are "false".</English>
      <Hebrew>מחזירה "אמת" אם פרמטר בוליאני1 הוא "אמת" או אם פרמטר בוליאני2 הוא "אמת", ו"שקר" אם שני הפרמטרים הם "שקר".</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>162</Key>
    <Value>
      <English>If Integer</English>
      <Hebrew>אם מספר שלם</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>163</Key>
    <Value>
      <English>Returns the WhenTrue parameter if the Condition parameter is true, and the WhenFalse parameter if the Condition is false.</English>
      <Hebrew>מחזירה את פרמטר WhenTrue אם פרמטר התנאי הוא אמת, ואת פרמטר WhenFalse אם התנאי הוא שקר.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>164</Key>
    <Value>
      <English>Condition</English>
      <Hebrew>תנאי</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>165</Key>
    <Value>
      <English>WhenTrue</English>
      <Hebrew>כאשר אמת</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>166</Key>
    <Value>
      <English>When False</English>
      <Hebrew>כאשר שקר</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>167</Key>
    <Value>
      <English>If Real</English>
      <Hebrew>אם ממשי</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>168</Key>
    <Value>
      <English>If String</English>
      <Hebrew>אם מחרוזת</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>169</Key>
    <Value>
      <English>If Enumeration</English>
      <Hebrew>אם אנומרציה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>170</Key>
    <Value>
      <English>If Timespan</English>
      <Hebrew>אם טווח זמן</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>171</Key>
    <Value>
      <English>If Sector</English>
      <Hebrew>אם גזרה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>172</Key>
    <Value>
      <English>If Azimuth</English>
      <Hebrew>אם אזימוט</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>173</Key>
    <Value>
      <English>If Point</English>
      <Hebrew>אם נקודה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>174</Key>
    <Value>
      <English>If Line</English>
      <Hebrew>אם קו</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>175</Key>
    <Value>
      <English>If Polyline</English>
      <Hebrew>אם קו שבור</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>176</Key>
    <Value>
      <English>If Polygon</English>
      <Hebrew>אם מצולע</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>177</Key>
    <Value>
      <English>If Ellipse</English>
      <Hebrew>אם אליפסה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>178</Key>
    <Value>
      <English>If Unit</English>
      <Hebrew>אם יחידה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>179</Key>
    <Value>
      <English>When True</English>
      <Hebrew>כאשר אמת</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>180</Key>
    <Value>
      <English>If Unit Collection</English>
      <Hebrew>אם אוסף יחידות</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>181</Key>
    <Value>
      <English>If Cluster</English>
      <Hebrew>אם אשכול</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>182</Key>
    <Value>
      <English>If Strike Point</English>
      <Hebrew>אם נקודת פגיעה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>183</Key>
    <Value>
      <English>If Time</English>
      <Hebrew>אם זמן</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>184</Key>
    <Value>
      <English>If Object</English>
      <Hebrew>אם אובייקט</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>185</Key>
    <Value>
      <English>If Object Collection</English>
      <Hebrew>אם אוסף אובייקטים</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>186</Key>
    <Value>
      <English>If Native Type</English>
      <Hebrew>אם סוג מקורי</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>187</Key>
    <Value>
      <English>If Allocation Collection</English>
      <Hebrew>אם אוסף הקצאות</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>188</Key>
    <Value>
      <English>Cell Instance Execution State</English>
      <Hebrew>מצב ביצוע מופע תא</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>189</Key>
    <Value>
      <English>Returns the current execution state of the specified Cell (indicated by the specified Task, Instance index (1-based) and Phase) in the currently executed Doctrinal Command.
If a Cell of the specified Task, Instance index and Phase does not exist in the currently executed Doctrinal Command - NullEnumeration is returned.</English>
      <Hebrew>מחזירה את מצב הביצוע הנוכחי של התא שצוין (מסומן על ידי המשימה, אינדקס המופע (מבוסס 1) והשלב שצוינו) בפקודה הדוקטרינלית המבוצעת כעת.
אם תא של המשימה, אינדקס המופע והשלב שצוינו אינו קיים בפקודה הדוקטרינלית המבוצעת כעת - מוחזרת אנומרציה ריקה.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>190</Key>
    <Value>
      <English>Instance</English>
      <Hebrew>מופע</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>191</Key>
    <Value>
      <English>Phase</English>
      <Hebrew>שלב</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>192</Key>
    <Value>
      <English>Topmost Non-Instant Active Job ID</English>
      <Hebrew>מזהה משימה פעילה עליונה שאינה מיידית</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>193</Key>
    <Value>
      <English>Returns the Job ID of the topmost non-instant active Job in TheUnit (the Unit in which the Function is being evaluated).
If no such Job is found - a NullInteger is returned.
Notes:
- A topmost Job is a Job that was not issued by any other Job within the Unit.
- A non-instant Job is a Job whose GNT is non-instant, i.e. has a CDUR_Finite or CDUR_Infinite Duration.
- An active Job is a Job whose Execution State is either ES_Executing or ES_Suspended.</English>
      <Hebrew>מחזירה את מזהה המשימה של המשימה הפעילה העליונה שאינה מיידית ב-TheUnit (היחידה שבה הפונקציה מוערכת).
אם לא נמצאה משימה כזו - מוחזר מספר שלם ריק.
הערות:
- משימה עליונה היא משימה שלא הוצאה על ידי אף משימה אחרת בתוך היחידה.
- משימה שאינה מיידית היא משימה שה-GNT שלה אינו מיידי, כלומר יש לה משך זמן CDUR_Finite או CDUR_Infinite.
- משימה פעילה היא משימה שמצב הביצוע שלה הוא ES_Executing או ES_Suspended.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>194</Key>
    <Value>
      <English>SingleTaskOfJob</English>
      <Hebrew>משימה יחידה של משימה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>195</Key>
    <Value>
      <English>Returns the [Single] Task of the Job of the specified Job ID - provided that it is indeed a Single-Task Job.
If no such Job exists in TheUnit or if that Job is a Multi-Task Job - a NullTask is returned.</English>
      <Hebrew>מחזירה את המשימה [היחידה] של המשימה עם מזהה המשימה שצוין - בתנאי שאכן מדובר במשימה עם משימה יחידה.
אם לא קיימת משימה כזו ב-TheUnit או אם מדובר במשימה מרובת משימות - מוחזרת משימה ריקה.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>196</Key>
    <Value>
      <English>Job ID</English>
      <Hebrew>מזהה משימה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>197</Key>
    <Value>
      <English>Last Issued Command Index</English>
      <Hebrew>אינדקס פקודה אחרונה שהוצאה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>198</Key>
    <Value>
      <English>Returns the index (1-based) of the Command that was last issued by the specified Task of the [GNT of the] Job of the specified JobID in TheUnit (the Unit in which the Function is being evaluated).
A NullInteger is returned in the following cases:
- A Job of the specified JobID is not present in TheUnit.
- The [GNT of the] Job of the specified JobID does not contain the specified Task.
- The specified Task has not issued any Commands yet.
Note: the indexing of Commands in a Task is continuous, disregarding Phases (division of Commands into Cells).</English>
      <Hebrew>מחזירה את האינדקס (מבוסס 1) של הפקודה האחרונה שהוצאה על ידי המשימה שצוינה של [ה-GNT של] המשימה עם ה-JobID שצוין ב-TheUnit (היחידה שבה הפונקציה מוערכת).
מוחזר מספר שלם ריק במקרים הבאים:
- משימה עם ה-JobID שצוין אינה קיימת ב-TheUnit.
- [ה-GNT של] המשימה עם ה-JobID שצוין אינו מכיל את המשימה שצוינה.
- המשימה שצוינה טרם הוציאה פקודות כלשהן.
הערה: האינדקס של פקודות במשימה הוא רציף, ללא התחשבות בשלבים (חלוקת פקודות לתאים).</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>199</Key>
    <Value>
      <English>Last Command Index</English>
      <Hebrew>אינדקס פקודה אחרונה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>200</Key>
    <Value>
      <English>Returns the index (1-based) of the last Command in the specified Task of the [GNT of the] Job of the specified JobID in TheUnit (the Unit in which the Function is being evaluated), that satisfies the following conditions:
- Its index is not lower than the specified StartIndex.
- If the specified CommandID is not empty (Null String) - Its InternalID is the specified CommandID (i.e. an empty CommandID effectively means "don't care" for InternalID).
A NullInteger is returned in the following cases:
- A Job of the specified JobID is not present in TheUnit.
- The [GNT of the] Job of the specified JobID does not contain the specified Task.
- The specified Task does not contain a Command that satisfies the abovementioned coditions.
Note: the indexing of Commands in a Task is continuous, disregarding Phases (division of Commands into Cells).</English>
      <Hebrew>מחזירה את האינדקס (מבוסס 1) של הפקודה האחרוна במשימה שצוינה של [ה-GNT של] המשימה עם ה-JobID שצוין ב-TheUnit (היחידה שבה הפונקציה מוערכת), העומדת בתנאים הבאים:
- האינדקס שלה אינו נמוך מה-StartIndex שצוין.
- אם ה-CommandID שצוין אינו ריק (מחרוזת ריקה) - ה-InternalID שלה הוא ה-CommandID שצוין (כלומר CommandID ריק פירושו "לא משנה" עבור InternalID).
מוחזר מספר שלם ריק במקרים הבאים:
- משימה עם ה-JobID שצוין אינה קיימת ב-TheUnit.
- [ה-GNT של] המשימה עם ה-JobID שצוין אינו מכיל את המשימה שצוינה.
- המשימה שצוינה אינה מכילה פקודה העומדת בתנאים הנ"ל.
הערה: האינדקס של פקודות במשימה הוא רציף, ללא התחשבות בשלבים (חלוקת פקודות לתאים).</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>201</Key>
    <Value>
      <English>Start Index</English>
      <Hebrew>אינדקס התחלתי</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>202</Key>
    <Value>
      <English>Command ID</English>
      <Hebrew>מזהה פקודה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>203</Key>
    <Value>
      <English>Command Index By Parameter Value Bool</English>
      <Hebrew>אינדקס פקודה לפי ערך פרמטר בוליאני</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>204</Key>
    <Value>
      <English>Returns the index (1-based) of the first Command in the specified Task of the [GNT of the] Job of the specified JobID in TheUnit (the Unit in which the Function is being evaluated), that satisfies the following conditions:
- Its index is not lower than the specified StartIndex.
- Its InternalID is the specified CommandID.
- It has a [Boolean] Parameter whose InternalID is the specified ParameterID and whose value is the specified ParameterValue.
A NullInteger is returned in the following cases:
- A Job of the specified JobID is not present in TheUnit.
- The [GNT of the] Job of the specified JobID does not contain the specified Task.
- The specifeid Task does not contain a Command that satisfies the abovementioned coditions.
Note: the indexing of Commands in a Task is continuous, disregarding Phases (division of Commands into Cells).</English>
      <Hebrew>מחזירה את האינדקס (מבוסס 1) של הפקודה הראשונה במשימה שצוינה של [ה-GNT של] המשימה עם ה-JobID שצוין ב-TheUnit (היחידה שבה הפונקציה מוערכת), העומדת בתנאים הבאים:
- האינדקס שלה אינו נמוך מה-StartIndex שצוין.
- ה-InternalID שלה הוא ה-CommandID שצוין.
- יש לה פרמטר [בוליאני] שה-InternalID שלו הוא ה-ParameterID שצוין וערכו הוא ה-ParameterValue שצוין.
מוחזר מספר שלם ריק במקרים הבאים:
- משימה עם ה-JobID שצוין אינה קיימת ב-TheUnit.
- [ה-GNT של] המשימה עם ה-JobID שצוין אינו מכיל את המשימה שצוינה.
- המשימה שצוינה אינה מכילה פקודה העומדת בתנאים הנ"ל.
הערה: האינדקס של פקודות במשימה הוא רציף, ללא התחשבות בשלבים (חלוקת פקודות לתאים).</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>205</Key>
    <Value>
      <English>Parameter ID</English>
      <Hebrew>מזהה פרמטר</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>206</Key>
    <Value>
      <English>Parameter Value</English>
      <Hebrew>ערך פרמטר</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>207</Key>
    <Value>
      <English>Command Parameter Value Point</English>
      <Hebrew>ערך פרמטר פקודה נקודה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>208</Key>
    <Value>
      <English>Returns the value of the Command Parameter that satisfies the following conditions:
- It is a parameter of the Command that is located in the specified CommandIndex (1-based) within the specified Task of the [GNT of the] Job of the specified JobID in TheUnit (the Unit in which the Function is being evaluated).
- Its InternalID is the specified ParameterID.
- It is of type Point.
If no such Command Parameter is found - a NullPoint is returned.
Note: the indexing of Commands in a Task is continuous, disregarding Phases (division of Commands into Cells).</English>
      <Hebrew>מחזירה את הערך של פרמטר הפקודה העומד בתנאים הבאים:
- הוא פרמטר של הפקודה הממוקמת ב-CommandIndex שצוין (מבוסס 1) בתוך המשימה שצוינה של [ה-GNT של] המשימה עם ה-JobID שצוין ב-TheUnit (היחידה שבה הפונקציה מוערכת).
- ה-InternalID שלו הוא ה-ParameterID שצוין.
- הוא מסוג נקודה.
אם לא נמצא פרמטר פקודה כזה - מוחזרת נקודה ריקה.
הערה: האינדקס של פקודות במשימה הוא רציף, ללא התחשבות בשלבים (חלוקת פקודות לתאים).</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>209</Key>
    <Value>
      <English>Command Index</English>
      <Hebrew>אינדקס פקודה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>210</Key>
    <Value>
      <English>Command Parameter Value Object</English>
      <Hebrew>ערך פרמטר פקודה אובייקט</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>211</Key>
    <Value>
      <English>Returns the value of the Command Parameter that satisfies the following conditions:
- It is a parameter of the Command that is located in the specified CommandIndex (1-based) within the specified Task of the [GNT of the] Job of the specified JobID in TheUnit (the Unit in which the Function is being evaluated).
- Its InternalID is the specified ParameterID.
- It is of type Object.
If no such Command Parameter is found - a NullObject is returned.
Note: the indexing of Commands in a Task is continuous, disregarding Phases (division of Commands into Cells).</English>
      <Hebrew>מחזירה את הערך של פרמטר הפקודה העומד בתנאים הבאים:
- הוא פרמטר של הפקודה הממוקמת ב-CommandIndex שצוין (מבוסס 1) בתוך המשימה שצוינה של [ה-GNT של] המשימה עם ה-JobID שצוין ב-TheUnit (היחידה שבה הפונקציה מוערכת).
- ה-InternalID שלו הוא ה-ParameterID שצוין.
- הוא מסוג אובייקט.
אם לא נמצא פרמטר פקודה כזה - מוחזר אובייקט ריק.
הערה: האינדקס של פקודות במשימה הוא רציף, ללא התחשבות בשלבים (חלוקת פקודות לתאים).</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>212</Key>
    <Value>
      <English>Dry Run</English>
      <Hebrew>הרצה יבשה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>213</Key>
    <Value>
      <English>Returns 'true' during Dry Running (both planning and execution).
Note: "Dry Running" a Doctrinal Command/GNT is a process of executing it without consuming time and without influencing the simulated world, i.e without issuing any Atomic Command that may change it.
"Dry Running" is the equivalent of "imagining" execution for the purpose of gaining insight into the expected outcome - in the form of generated Overlay Elements an/or remembered Memory Notes.</English>
      <Hebrew>מחזירה 'אמת' במהלך הרצה יבשה (גם תכנון וגם ביצוע).
הערה: "הרצה יבשה" של פקודה דוקטרינלית/GNT היא תהליך של ביצועה מבלי לצרוך זמן ומבלי להשפיע על העולם המדומה, כלומר מבלי להוציא פקודה אטומית כלשהי העשויה לשנות אותו.
"הרצה יבשה" שקולה ל"דמיון" של ביצוע לצורך קבלת תובנות לגבי התוצאה הצפויה - בצורת רכיבי שכבת-על שנוצרו ו/או הערות זיכרון שנזכרו.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>214</Key>
    <Value>
      <English>Dry Run Memory ID</English>
      <Hebrew>מזהה זיכרון הרצה יבשה</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>215</Key>
    <Value>
      <English>Returns a nonexistent Job ID that is used as a ForJob value for Remember-ing and Recall-ing "Dry Permanent" Memory Notes, that are effectively permanent (retained between Jobs) throughout a single Dry Run but forgotten after it is finished (as they no longer serve any purpose).</English>
      <Hebrew>מחזירה מזהה משימה לא קיים המשמש כערך ForJob עבור זכירה ואחזור של הערות זיכרון "קבועות יבשות", שהן למעשה קבועות (נשמרות בין משימות) לאורך הרצה יבשה אחת אך נשכחות לאחר סיומה (מכיוון שאינן משרתות עוד מטרה כלשהי).</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>216</Key>
    <Value>
      <English>Azimuth as Raw String</English>
      <Hebrew>אזימוט כמחרוזת גולמית</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>217</Key>
    <Value>
      <English>Returns the raw String representation of the specified Value, as used for internal logging (useful for debug purposes).</English>
      <Hebrew>מחזירה את ייצוג המחרוזת הגולמי של הערך שצוין, כפי שמשמש לרישום פנימי (שימושי למטרות ניפוי באגים).</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>218</Key>
    <Value>
      <English>Bool as Raw String</English>
      <Hebrew>בוליאני כמחרוזת גולמית</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>219</Key>
    <Value>
      <English>Integer as Raw String</English>
      <Hebrew>מספר שלם כמחרוזת גולמית</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>220</Key>
    <Value>
      <English>Real as Raw String</English>
      <Hebrew>ממשי כמחרוזת גולמית</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>221</Key>
    <Value>
      <English>String as Raw String</English>
      <Hebrew>מחרוזת כמחרוזת גולמית</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>222</Key>
    <Value>
      <English>Enumeration as Raw String</English>
      <Hebrew>אנומרציה כמחרוזת גולמית</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>223</Key>
    <Value>
      <English>Time as Raw String</English>
      <Hebrew>זמן כמחרוזת גולמית</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>224</Key>
    <Value>
      <English>Timespan as Raw String</English>
      <Hebrew>טווח זמן כמחרוזת גולמית</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>225</Key>
    <Value>
      <English>Sector as Raw String</English>
      <Hebrew>גזרה כמחרוזת גולמית</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>226</Key>
    <Value>
      <English>Point as Raw String</English>
      <Hebrew>נקודה כמחרוזת גולמית</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>227</Key>
    <Value>
      <English>Line as Raw String</English>
      <Hebrew>קו כמחרוזת גולמית</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>228</Key>
    <Value>
      <English>Polyline as Raw String</English>
      <Hebrew>קו שבור כמחרוזת גולמית</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>229</Key>
    <Value>
      <English>Polygon as Raw String</English>
      <Hebrew>מצולע כמחרוזת גולמית</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>230</Key>
    <Value>
      <English>Ellipse as Raw String</English>
      <Hebrew>אליפסה כמחרוזת גולמית</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>231</Key>
    <Value>
      <English>Unit as Raw String</English>
      <Hebrew>יחידה כמחרוזת גולמית</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>232</Key>
    <Value>
      <English>Unit Collection as Raw String</English>
      <Hebrew>אוסף יחידות כמחרוזת גולמית</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>233</Key>
    <Value>
      <English>Object as Raw String</English>
      <Hebrew>אובייקט כמחרוזת גולמית</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>234</Key>
    <Value>
      <English>Object Collection as Raw String</English>
      <Hebrew>אוסף אובייקטים כמחרוזת גולמית</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>235</Key>
    <Value>
      <English>Allocation as Raw String</English>
      <Hebrew>הקצאה כמחרוזת גולמית</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>236</Key>
    <Value>
      <English>Allocation Collection as Raw String</English>
      <Hebrew>אוסף הקצאות כמחרוזת גולמית</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>237</Key>
    <Value>
      <English>Task as Raw String</English>
      <Hebrew>משימה כמחרוזת גולמית</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>238</Key>
    <Value>
      <English>Phase as Raw String</English>
      <Hebrew>שלב כמחרוזת גולמית</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>239</Key>
    <Value>
      <English>Cluster as Raw String</English>
      <Hebrew>אשכול כמחרוזת גולמית</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>240</Key>
    <Value>
      <English>Cluster Collection as Raw String</English>
      <Hebrew>אוסף אשכולות כמחרוזת גולמית</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>241</Key>
    <Value>
      <English>Strike Point as Raw String</English>
      <Hebrew>נקודת פגיעה כמחרוזת גולמית</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>242</Key>
    <Value>
      <English>Native Type as Raw String</English>
      <Hebrew>סוג מקורי כמחרוזת גולמית</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
</Entries>
