<?xml version="1.0" ?>
<Entries>
  <Entry>
    <Key>1</Key>
    <Value>
      <Hebrew>ירי עקיף של פק"ל (מימוש)</Hebrew>
      <English>Indirect fire of a standing order (implementation)</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>2</Key>
    <Value>
      <Hebrew>ביצוע ירי עקיף של הרכב תחמושת (פק"ל) לעבר נקודת מכוון.</Hebrew>
      <English>Performing indirect fire of an ammunition composition (standing order) towards an aiming point.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>3</Key>
    <Value>
      <Hebrew>נקודת מכוון</Hebrew>
      <English>Aiming point</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>4</Key>
    <Value>
      <Hebrew>הרכב תחמושת (פק"ל)</Hebrew>
      <English>Ammunition composition (standing order)</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>5</Key>
    <Value>
      <Hebrew>לא ניתן לירות פק"ל ריק</Hebrew>
      <English>An empty standing order cannot be fired</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>6</Key>
    <Value>
      <Hebrew>סוג משימה</Hebrew>
      <English>Mission type</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>7</Key>
    <Value>
      <Hebrew>הכח המסתייע</Hebrew>
      <English>The supported force</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>8</Key>
    <Value>
      <Hebrew>עבור על כל הרכיבים בהרכב תחמושת (פק"ל) שצוין ובצע פקודת ירי סוללתי עקיף לכל רכיב Ai מתוכם עם הפרמטרים הבאים:
- נקודת מכוון - נקודת המכוון שצוינה
- מספר פגזים - הכמות של Ai
- סוג תחמושת (שם מחלקה) - הסוג של Ai
- מרווח בין פגזים - כנגזר מהמשך של Ai (אם אינו ריק) והכמות של Ai
- הכח המסתייע - הכח המסתייע שצוין
- סוג משימה - סוג משימה שצוין.</Hebrew>
      <English>Go over all the components in the specified ammunition composition (standing order) and execute an indirect battery fire command for each component Ai from them with the following parameters:
- Aiming point - the specified aiming point
- Number of shells - the quantity of Ai
- Ammunition type (class name) - the type of Ai
- Interval between shells - as derived from the duration of Ai (if not empty) and the quantity of Ai
- The supported force - the specified supported force
- Mission type - the specified mission type.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>9</Key>
    <Value>
      <Hebrew>מספר האיטרציה אינו קטן ממספר הרכיבים בהרכב התחמושת (פק"ל)</Hebrew>
      <English>The iteration number is not less than the number of components in the ammunition composition (standing order)</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>10</Key>
    <Value>
      <Hebrew>כל היחידה</Hebrew>
      <English>The entire unit</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>11</Key>
    <Value>
      <Hebrew>מניחים שהפגז הראשון נורה מיידית.</Hebrew>
      <English>It is assumed that the first shell is fired immediately.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>12</Key>
    <Value>
      <Hebrew>ירי עקיף של פק"ל</Hebrew>
      <English>Indirect fire of a standing order</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>13</Key>
    <Value>
      <Hebrew>ירי עקיף של הרכב תחמושת (פק"ל) לנקודת מכוון, בכפוף לאילוצי הקצאת הסיוע הישימה ליחידת האש הממונה ומלאי התחמושת הזמין לירי.
אם יחידת האש הממונה אינה מוקצית למשימת סיוע או שהכח המסתייע שצוין אינו שייך ליחידה המסתייעת אליה מוקצית היחידה - אילוצי הקצאת סיוע אינם חלים.</Hebrew>
      <English>Indirect fire of an ammunition composition (standing order) to an aiming point, subject to the constraints of the applicable support allocation to the superordinate fire unit and the available ammunition inventory for firing.
If the superordinate fire unit is not allocated to a support mission or the specified supported force does not belong to the supported unit to which the unit is allocated - the support allocation constraints do not apply.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>14</Key>
    <Value>
      <Hebrew>הנקודה רחוקה מדי (מעבר לטווח הירי).</Hebrew>
      <English>The point is too far (beyond the firing range).</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>15</Key>
    <Value>
      <Hebrew>לא ניתן לירות הרכב תחמושת ריק</Hebrew>
      <English>An empty ammunition composition cannot be fired</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>16</Key>
    <Value>
      <Hebrew>סוג המשימה קובע את הקצאת התחמושת שממנה נצרכת התחמושת הנורית - הקצאה למטרות מתוכננות או הקצאה למטרות מזדמנות.
אם לא צוין ערך - סוג המשימה המשתמע הוא "מטרה מזדמנת".</Hebrew>
      <English>The mission type determines the allocation of ammunition from which the fired ammunition is consumed - allocation for planned targets or allocation for opportune targets.
If no value is specified - the implied mission type is "opportune target".</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>17</Key>
    <Value>
      <Hebrew>הכח שעפ"י דרישתו מתבצע הירי.
אם לא צוין - הכח המסתייע המשתמע הוא היחידה המסתייעת אליה מוקצית יחידת האש הממונה.</Hebrew>
      <English>The force at whose request the firing is performed.
If not specified - the implied supported force is the supported unit to which the superordinate fire unit is allocated.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>18</Key>
    <Value>
      <Hebrew>1. הגדרות
- "סוג משימה בפועל" הוא סוג משימת סיוע אש בפועל (פונקציה תו"לית).
- "מגבלות הקצאה ישימות" (בוליאני) אם ערך מגבלות הקצאת תחמושת ישימות (פונקציה תו"לית) לקב' האמל"ח המבצעת לטובת הכח המסתייע בפועל (פונקציה תו"לית) הוא 'כן'.
- "מגבלות הקצאה" הן מגבלות תחמושת ארטילרית מוקצית (פונקציה תו"לית) לקב' האמל"ח המבצעת עבור "סוג משימה בפועל".
- "הקצאה לא מספקת" (בוליאני) אם "מגבלות הקצאה ישימות" וגם לא ניתן לירות את כל הפגזים שבהרכב התחמושת (פק"ל) שצוין תחת "מגבלות הקצאה".
-  "מגבלות זמינות" הן מגבלות תחמושת ארטילרית זמינה (פונקציה אטומית) לקב' האמל"ח המבצעת. מגבלות אלה נגזרות ממלאי הפגזים בקב' האמל"ח המבצעת ובקב' אמל"ח ידידותיות סמוכות (נגמ"שי אלפ"א, משאיות תחמושת, מערומי תחמושת וכד').
- "זמינות לא מספקת" (בוליאני) אם לא ניתן לירות את כל הפגזים שבהרכב התחמושת (פק"ל) שצוין תחת "מגבלות זמינות".
- "הרכב תחמושת ניתן לירי תחת מגבלות הקצאה וזמינות" הוא חיתוך של הרכב התחמושת (פק"ל) שצוין עם "מגבלות הקצאה" ועם "מגבלות זמינות"

2. אם יש "הקצאה לא מספקת" או "זמינות לא מספקת" - שלח הודעת שגיאה מתאימה.

3. אם "הרכב תחמושת ניתן לירי תחת מגבלות הקצאה וזמינות" כולל לפחות פגז אחד - בצע ירי עקיף של פק"ל (מימוש) של "הרכב תחמושת ניתן לירי תחת מגבלות הקצאה וזמינות".
</Hebrew>
      <English>1. Definitions
- "Actual mission type" is the actual fire support mission type (doctrinal function).
- "Applicable allocation constraints" (boolean) if the value of the applicable ammunition allocation constraints (doctrinal function) for the executing weapons platform group for the benefit of the actual supported force (doctrinal function) is 'yes'.
- "Allocation constraints" are the allocated artillery ammunition constraints (doctrinal function) for the executing weapons platform group for the "actual mission type".
- "Insufficient allocation" (boolean) if "applicable allocation constraints" and also not all the shells in the specified ammunition composition (standing order) can be fired under the "allocation constraints".
-  "Availability constraints" are the available artillery ammunition constraints (atomic function) for the executing weapons platform group. These constraints are derived from the inventory of shells in the executing weapons platform group and in nearby friendly weapons platform groups (Alpha APCs, ammunition trucks, ammunition stacks, etc.).
- "Insufficient availability" (boolean) if not all the shells in the specified ammunition composition (standing order) can be fired under the "availability constraints".
- "Ammunition composition that can be fired under allocation and availability constraints" is the intersection of the specified ammunition composition (standing order) with the "allocation constraints" and with the "availability constraints"

2. If there is "insufficient allocation" or "insufficient availability" - send an appropriate error message.

3. If the "ammunition composition that can be fired under allocation and availability constraints" includes at least one shell - perform indirect fire of a standing order (implementation) of the "ammunition composition that can be fired under allocation and availability constraints".</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>19</Key>
    <Value>
      <Hebrew>כמות תחמושת נדרשת [לירי]</Hebrew>
      <English>Required ammunition quantity [for firing]</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>20</Key>
    <Value>
      <Hebrew>הכח המסתייע בפועל</Hebrew>
      <English>The actual supported force</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>21</Key>
    <Value>
      <Hebrew>מגבלות הקצאה ישימות</Hebrew>
      <English>Applicable allocation constraints</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>22</Key>
    <Value>
      <Hebrew>סוג משימה בפועל</Hebrew>
      <English>Actual mission type</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>23</Key>
    <Value>
      <Hebrew>מגבלות הקצאה</Hebrew>
      <English>Allocation constraints</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>24</Key>
    <Value>
      <Hebrew>הרכב תחמושת ניתן לירי תחת מגבלות הקצאה</Hebrew>
      <English>Ammunition composition that can be fired under allocation constraints</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>25</Key>
    <Value>
      <Hebrew>כמות תחמושת ניתנת לירי תחת מגבלות הקצאה</Hebrew>
      <English>Quantity of ammunition that can be fired under allocation constraints</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>26</Key>
    <Value>
      <Hebrew>הקצאה לא מספקת</Hebrew>
      <English>Insufficient allocation</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>27</Key>
    <Value>
      <Hebrew>מגבלות זמינות</Hebrew>
      <English>Availability constraints</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>28</Key>
    <Value>
      <Hebrew>הרכב תחמושת ניתן לירי תחת מגבלות זמינות</Hebrew>
      <English>Ammunition composition that can be fired under availability constraints</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>29</Key>
    <Value>
      <Hebrew>כמות תחמושת ניתנת לירי תחת מגבלות זמינות</Hebrew>
      <English>Quantity of ammunition that can be fired under availability constraints</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>30</Key>
    <Value>
      <Hebrew>זמינות לא מספקת</Hebrew>
      <English>Insufficient availability</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>31</Key>
    <Value>
      <Hebrew>אין מספיק תחמושת [מוקצית ו/או זמינה]</Hebrew>
      <English>Not enough ammunition [allocated and/or available]</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>32</Key>
    <Value>
      <Hebrew>הרכב תחמושת ניתן לירי תחת מגבלות הקצאה וזמינות</Hebrew>
      <English>Ammunition composition that can be fired under allocation and availability constraints</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>33</Key>
    <Value>
      <Hebrew>כמות תחמושת ניתנת לירי תחת מגבלות הקצאה וזמינות</Hebrew>
      <English>Quantity of ammunition that can be fired under allocation and availability constraints</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>34</Key>
    <Value>
      <Hebrew>הודעת אין מספיק תחמושת</Hebrew>
      <English>"Not enough ammunition" message</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>35</Key>
    <Value>
      <Hebrew>נדרש לירות &lt;N&gt; פגזים. בפועל {יורה רק &lt;M&gt; | לא יורה כלל} בשל 
[מגבלות הקצאת תחמושת] [ו][חוסר מלאי זמין].</Hebrew>
      <English>&lt;N&gt; shells are required to be fired. In practice {only &lt;M&gt; are fired | none are fired at all} due to
[ammunition allocation constraints] [and][lack of available inventory].</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>36</Key>
    <Value>
      <Hebrew>נדרש לירות</Hebrew>
      <English>are required to be fired</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>37</Key>
    <Value>
      <Hebrew>פגזים. בפועל</Hebrew>
      <English>shells. In practice</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>38</Key>
    <Value>
      <Hebrew>יורה רק </Hebrew>
      <English>only fires</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>39</Key>
    <Value>
      <Hebrew>לא יורה כלל</Hebrew>
      <English>does not fire at all</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>40</Key>
    <Value>
      <Hebrew> בשל </Hebrew>
      <English>due to</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>41</Key>
    <Value>
      <Hebrew> ו</Hebrew>
      <English>and</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>42</Key>
    <Value>
      <Hebrew>מגבלות הקצאת תחמושת</Hebrew>
      <English>ammunition allocation constraints</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>43</Key>
    <Value>
      <Hebrew>חוסר מלאי זמין</Hebrew>
      <English>lack of available inventory</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>44</Key>
    <Value>
      <Hebrew>יש תחמושת לירי</Hebrew>
      <English>There is ammunition for firing</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>45</Key>
    <Value>
      <Hebrew>ירי עקיף לאפקט נדרש (מסגרת)</Hebrew>
      <English>Indirect fire for a required effect (formation)</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>46</Key>
    <Value>
      <Hebrew>ביצוע ירי עקיף לצורך השגת אפקט נדרש על מטרה.
הרכב התחמושת ומשך הירי נקבעים בהתאם לסוג המטרה ולאפקט הנדרש.</Hebrew>
      <English>Performing indirect fire to achieve a required effect on a target.
The ammunition composition and firing duration are determined according to the target type and the required effect.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>47</Key>
    <Value>
      <Hebrew>סוג המטרה</Hebrew>
      <English>Target type</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>48</Key>
    <Value>
      <Hebrew>אפקט נדרש</Hebrew>
      <English>Required effect</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>49</Key>
    <Value>
      <Hebrew>בצע ירי עקיף לאפקט נדרש ע"י יחידת משנה בכפיפות ישירה מסוג מתאים (ארטילריה/מרגמה רגלית).</Hebrew>
      <English>Perform indirect fire for a required effect by a directly subordinate sub-unit of a suitable type (artillery/foot mortar).</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>50</Key>
    <Value>
      <Hebrew>היחידה היורה</Hebrew>
      <English>The firing unit</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>51</Key>
    <Value>
      <Hebrew>ירי עקיף להשגת אפקט נדרש</Hebrew>
      <English>Indirect fire to achieve a required effect</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>52</Key>
    <Value>
      <Hebrew>יחידה בכפיפות ישירה</Hebrew>
      <English>A directly subordinate unit</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>53</Key>
    <Value>
      <Hebrew>ירי עקיף לאפקט נדרש</Hebrew>
      <English>Indirect fire for a required effect</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>54</Key>
    <Value>
      <Hebrew>הנקודה רחוקה מדי (מעבר לטווח הירי)</Hebrew>
      <English>The point is too far (beyond the firing range)</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>55</Key>
    <Value>
      <Hebrew>סוג המשימה קובע את הקצאת התחמושת ממנה נצרכת התחמושת הנורית - הקצאה למטרות מתוכננות או הקצאה למטרות מזדמנות.
אם לא צוין ערך - סוג המשימה המשתמע הוא "מטרות מזדמנות".</Hebrew>
      <English>The mission type determines the allocation of ammunition from which the fired ammunition is consumed - allocation for planned targets or allocation for opportune targets.
If no value is specified - the implied mission type is "opportune targets".</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>56</Key>
    <Value>
      <Hebrew>לקב' אמל"ח - בצע ירי עקיף לאפקט נדרש (קב' אמל"ח).
למסגרת - בצע ירי עקיף לאפקט נדרש (מסגרת).</Hebrew>
      <English>For a weapons platform group - perform indirect fire for a required effect (weapons platform group).
For a formation - perform indirect fire for a required effect (formation).</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>57</Key>
    <Value>
      <Hebrew>ירי עקיף לאפקט נדרש ע"י קב' אמל"ח משוריינת</Hebrew>
      <English>Indirect fire for a required effect by a reserved weapons platform group</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>58</Key>
    <Value>
      <Hebrew>ביצוע ירי עקיף לצורך השגת אפקט נדרש על מטרה ע"י קב' אמל"ח ארטילרית שאמורה היתה להיות משוריינת לשם כך מבעוד מועד. אם לא שוריינה קב' אמל"ח ארטילרית כאמור - לא מתבצע דבר.</Hebrew>
      <English>Performing indirect fire to achieve a required effect on a target by an artillery weapons platform group that was supposed to have been reserved for this purpose in advance. If no such artillery weapons platform group was reserved - nothing is done.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>59</Key>
    <Value>
      <English>PRINT</English>
      <Hebrew>הדפס</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>60</Key>
    <Value>
      <Hebrew>הערה לקבלת קב' האמל"ח המשוריינת</Hebrew>
      <English>Note for receiving the reserved weapons platform group</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>61</Key>
    <Value>
      <Hebrew>שם הערת הזכרון שבה נשמרה קב' האמל"ח הארטילרית המשוריינת עבור "מזהה הג'וב" המצוין.</Hebrew>
      <English>The name of the memory note in which the reserved artillery weapons platform group was saved for the specified "job ID".</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>62</Key>
    <Value>
      <Hebrew>אם שוריינה קב' אמל"ח ארטילרית - שלח לה אירוע "בקשה לירי עקיף לאפקט נדרש".</Hebrew>
      <English>If an artillery weapons platform group was reserved - send it a "request for indirect fire for a required effect" event.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>63</Key>
    <Value>
      <Hebrew>שוריינה קב' אמל"ח ארטילרית</Hebrew>
      <English>An artillery weapons platform group was reserved</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>64</Key>
    <Value>
      <Hebrew>בקשה לירי עקיף לאפקט נדרש</Hebrew>
      <English>Request for indirect fire for a required effect</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>65</Key>
    <Value>
      <Hebrew>בקשה לביצוע ירי עקיף לצורך השגת אפקט נדרש על מטרה.
בקשה זו נשלחת באופן טיפוסי לקב' אמל"ח ארטילריה/מרגמה רגלית ע"י יחידה אג"מית מסתייעת המעוניינת לקבל ממנה סיוע אש.</Hebrew>
      <English>A request to perform indirect fire to achieve a required effect on a target.
This request is typically sent to an artillery/foot mortar weapons platform group by a supported C2 unit that wishes to receive fire support from it.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>66</Key>
    <Value>
      <Hebrew>תגובה לבקשה לירי עקיף לאפקט נדרש</Hebrew>
      <English>Response to a request for indirect fire for a required effect</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>67</Key>
    <Value>
      <Hebrew>כתגובה לקבלת בקשה לירי עקיף לאפקט נדרש, מבוצע ירי עקיף לאפקט נדרש עפ"י פרמטרי הבקשה.
הבקשה מתבצעת ללא כל התניות על סמך ההנחה שקב' האמל"ח המבצעת שוריינה מבעוד מועד לטובת היחידה המסתייעת (שולחת הבקשה).</Hebrew>
      <English>In response to receiving a request for indirect fire for a required effect, indirect fire for a required effect is performed according to the parameters of the request.
The request is performed without any conditions on the basis of the assumption that the executing weapons platform group was reserved in advance for the benefit of the supported unit (the sender of the request).</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>68</Key>
    <Value>
      <Hebrew>ירי עקיף למטרות מזדמנות (קב' אמל"ח)</Hebrew>
      <English>Indirect fire on opportune targets (weapons platform group)</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>69</Key>
    <Value>
      <Hebrew>מתן סיוע אש ע"י ביצוע ירי עקיף על מטרות אויב מזדמנות בתוך אזור מטרות נתון.</Hebrew>
      <English>Providing fire support by performing indirect fire on opportune enemy targets within a given targets area.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>70</Key>
    <Value>
      <Hebrew>אזור המטרות</Hebrew>
      <English>The targets area</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>71</Key>
    <Value>
      <Hebrew>האפקט הנדרש</Hebrew>
      <English>The required effect</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>72</Key>
    <Value>
      <Hebrew>מסלול ייחוס לתיעדוף מטרות</Hebrew>
      <English>Reference route for prioritizing targets</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>73</Key>
    <Value>
      <Hebrew>1. הגדרות
- אוסף "גילויים ידועים" הוא אוסף גילויי אויב ידועים (פונקציה תו"לית) של הכח המסתייע שצוין. 
- אוסף "מטרות מתאימות לירי" כולל את קב' האמל"ח מתוך אוסף "גילויים ידועים" המקיימת את כל התנאים הבאים:
   + היא אינה מושמדת
   + היא נמצאת בתוך "אזור המטרות" שצוין
   + מרחקה מקב' האמל"ח המבצעת אינו עולה על טווח הירי העקיף שלה.
- מטרה (קב' אמל"ח אויב) נחשבת כ"בטיחותית" לירי אם אין אף קב' אמל"ח המשויכת לאותו הצבא במרחק קטן מטווח בטחון לירי עקיף (פונקציה תו"לית) ממנה.

2. בכל איטרציה:
- בחר "מטרה נבחרת" להעסקה מתוך כל המטרות שבאוסף "מטרות מתאימות לירי" אשר טרם הועסקו. אם צוין "מסלול ייחוס לתיעדוף מטרות" - זוהי המטרה הקרובה אליו ביותר, אחרת זוהי המטרה הראשונה באוסף (בחירה שרירותית).
- אם "המטרה הנבחרת" נחשבת כ"בטיחותית" אזי
       +  בצע ירי עקיף לאפקט נדרש (פקודה תו"לית) עליה בהתאם ל"אפקט הנדרש" ו"הכח המסתייע" שצוינו.
       +  סמן את המטרה ואת המטרות השכנות לה (כל המטרות בטווח גודל מטרה ארטילרית (רדיוס) - פונקציה תו"לית) כמי שהועסקו.
  אחרת - סמן את המטרה בלבד כמי שהועסקה, על מנת שניתן יהיה להתקדם לבחינת מטרה חדשה באיטרציה הבאה.

3. בסיום סבב העסקה (כאשר לא נותרו יותר מטרות באוסף "מטרות מתאימות לירי" שטרם הועסקו) - בצע המתנה למשך הפסקה בין סבבי העסקה (קבוע תו"לי) והתחל סבב חדש.
</Hebrew>
      <English>1. Definitions
- "Known detections" collection is a collection of known enemy detections (doctrinal function) of the specified supported force.
- "Suitable targets for firing" collection includes the weapons platform groups from the "known detections" collection that meet all the following conditions:
   + It is not destroyed
   + It is within the specified "targets area"
   + Its distance from the executing weapons platform group does not exceed its indirect firing range.
- A target (an enemy weapons platform group) is considered "safe" for firing if there is no weapons platform group belonging to the same army at a distance less than the safety range for indirect fire (doctrinal function) from it.

2. In each iteration:
- Select a "selected target" for engagement from among all the targets in the "suitable targets for firing" collection that have not yet been engaged. If a "reference route for prioritizing targets" is specified - this is the target closest to it, otherwise it is the first target in the collection (arbitrary selection).
- If the "selected target" is considered "safe" then
       +  Perform indirect fire for a required effect (doctrinal command) on it according to the specified "required effect" and "supported force".
       +  Mark the target and its neighboring targets (all the targets within the range of an artillery target size (radius) - doctrinal function) as having been engaged.
  Otherwise - mark only the target as having been engaged, so that it will be possible to move on to examining a new target in the next iteration.

3. At the end of an engagement round (when there are no more targets in the "suitable targets for firing" collection that have not yet been engaged) - perform a wait for the duration of a break between engagement rounds (doctrinal constant) and start a new round.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>74</Key>
    <Value>
      <Hebrew>שמירת זמן תחילת הביצוע בזכרון</Hebrew>
      <English>Saving the execution start time in memory</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>75</Key>
    <Value>
      <Hebrew>עדכון אוסף המטרות שכבר הועסקו בזכרון</Hebrew>
      <English>Updating the collection of targets that have already been engaged in memory</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>76</Key>
    <Value>
      <Hebrew>ירי עקיף לאפקט נדרש על המטרה הנבחרת</Hebrew>
      <English>Indirect fire for a required effect on the selected target</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>77</Key>
    <Value>
      <Hebrew>נמצאה מטרה מתאימה לירי וגם
הירי על מטרה זו הוא בטיחותי</Hebrew>
      <English>A suitable target for firing was found and also
the firing on this target is safe</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>78</Key>
    <Value>
      <Hebrew>המתנה לפני תחילת סבב העסקה חדש</Hebrew>
      <English>Waiting before starting a new engagement round</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>79</Key>
    <Value>
      <Hebrew>סוף סבב העסקה (לא נותרו מטרות מתאימות לירי שטרם הועסקו)</Hebrew>
      <English>End of an engagement round (no suitable targets for firing that have not yet been engaged are left)</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>80</Key>
    <Value>
      <Hebrew>לא עבר זמן מאז תחילת הביצוע (כדי למנוע לולאה אינסופית)</Hebrew>
      <English>No time has passed since the start of the execution (to prevent an infinite loop)</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>81</Key>
    <Value>
      <Hebrew>משך ההפסקה בין סבבי העסקה</Hebrew>
      <English>The duration of the break between engagement rounds</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>82</Key>
    <Value>
      <Hebrew>מיקום נוכחי</Hebrew>
      <English>Current location</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>83</Key>
    <Value>
      <Hebrew>טווח ירי עקיף אפקטיבי</Hebrew>
      <English>Effective indirect firing range</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>84</Key>
    <Value>
      <Hebrew>גילויים ידועים [של הכח המסתייע]</Hebrew>
      <English>Known detections [of the supported force]</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>85</Key>
    <Value>
      <Hebrew>גילויים ידועים שאינם מושמדים</Hebrew>
      <English>Known detections that are not destroyed</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>86</Key>
    <Value>
      <Hebrew>מטרות בטווח</Hebrew>
      <English>Targets within range</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>87</Key>
    <Value>
      <Hebrew>מטרות מתאימות לירי - נמצאות באזור המטרות ובטווח </Hebrew>
      <English>Suitable targets for firing - are in the targets area and within range</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>88</Key>
    <Value>
      <Hebrew>מטרות [מתאימות לירי] שכבר הועסקו</Hebrew>
      <English>Targets [suitable for firing] that have already been engaged</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>89</Key>
    <Value>
      <Hebrew>מטרות [מתאימות לירי] שטרם הועסקו</Hebrew>
      <English>Targets [suitable for firing] that have not yet been engaged</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>90</Key>
    <Value>
      <Hebrew>נמצאה מטרה</Hebrew>
      <English>A target was found</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>91</Key>
    <Value>
      <Hebrew>צוין מסלול ייחוס לתיעדוף מטרות</Hebrew>
      <English>A reference route for prioritizing targets was specified</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>92</Key>
    <Value>
      <Hebrew>מטרות [שטרם הועסקו] ממויינות עפ"י קרבה למסלול הייחוס</Hebrew>
      <English>Targets [that have not yet been engaged] sorted by proximity to the reference route</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>93</Key>
    <Value>
      <Hebrew>המטרה הנבחרת</Hebrew>
      <English>The selected target</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>94</Key>
    <Value>
      <Hebrew>סוג המטרה הנבחרת</Hebrew>
      <English>The type of the selected target</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>95</Key>
    <Value>
      <Hebrew>נק' המכוון למטרה הנבחרת - מיקומה הנוכחי</Hebrew>
      <English>The aiming point for the selected target - its current location</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>96</Key>
    <Value>
      <Hebrew>קב' אמל"ח של הכח המסתייע</Hebrew>
      <English>A weapons platform group of the supported force</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>97</Key>
    <Value>
      <Hebrew>המטרה הנבחרת היא בטיחותית</Hebrew>
      <English>The selected target is safe</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>98</Key>
    <Value>
      <Hebrew>המטרה הנבחרת ושכניה</Hebrew>
      <English>The selected target and its neighbors</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>99</Key>
    <Value>
      <Hebrew>עדכון מטרות [מתאימות לירי] שכבר הועסקו</Hebrew>
      <English>Updating the targets [suitable for firing] that have already been engaged</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>100</Key>
    <Value>
      <Hebrew>אם יורים על המטרה - גם המטרות השכנות נחשבות כמי שכבר הועסקו.
אם לא יורים (מטעמי בטיחות) - רק המטרה עצמה נחשבת (בכל זאת) כמי שכבר הועסקה, כדי שבאיטרציה הבאה אפשר יהיה להתקדם לבחינת מטרות אחרות.
אם לא נמצאה אף מטרה - יש לאפס את רשימת המטרות שכבר הועסקו.</Hebrew>
      <English>If the target is fired upon - the neighboring targets are also considered as having been engaged.
If not fired upon (for safety reasons) - only the target itself is considered (nevertheless) as having been engaged, so that in the next iteration it will be possible to move on to examining other targets.
If no target was found - the list of targets that have already been engaged must be reset.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>101</Key>
    <Value>
      <Hebrew>ירי עקיף למטרות מזדמנות (מסגרת)</Hebrew>
      <English>Indirect fire on opportune targets (formation)</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>102</Key>
    <Value>
      <Hebrew>בצע ירי עקיף למטרות מזדמנות ע"י יחידת משנה בכפיפות ישירה מסוג מתאים (ארטילריה/מרגמה רגלית).</Hebrew>
      <English>Perform indirect fire on opportune targets by a directly subordinate sub-unit of a suitable type (artillery/foot mortar).</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>103</Key>
    <Value>
      <Hebrew>ירי עקיף למטרות מזדמנות</Hebrew>
      <English>Indirect fire on opportune targets</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>104</Key>
    <Value>
      <Hebrew>תיחום השטח שמתוכו יש לבחור את המטרות לירי - יחידות אויב מזוהות.</Hebrew>
      <English>Demarcation of the area from which to select the targets for firing - identified enemy units.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>105</Key>
    <Value>
      <Hebrew>אין לירות לקרבת יחידות המשתייכות לכח זה (מגבלות טווח בטחון).
הירי כפוף למגבלות הקצאת התחמושת הישימות עבור הכח המסתייע - ככל שקיימות.</Hebrew>
      <English>Do not fire near units belonging to this force (safety range limitations).
The firing is subject to the applicable ammunition allocation constraints for the supported force - if any.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>106</Key>
    <Value>
      <Hebrew>האפקט שיש להשיג על כל אחת המטרות. קובע את מספר הפגזים שיירו.</Hebrew>
      <English>The effect to be achieved on each of the targets. Determines the number of shells to be fired.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>107</Key>
    <Value>
      <Hebrew>מטרות האויב שבאזור המטרות מתועדפות עפ"י קרבתן למסלול.
אם לא צוין מסלול - אין תיעדוף.</Hebrew>
      <English>The enemy targets in the targets area are prioritized according to their proximity to the route.
If no route is specified - there is no prioritization.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>108</Key>
    <Value>
      <Hebrew>לקב' אמל"ח - אם אזור המטרות חייב נמצא (ולו גם חלקית) בטווח של היחידה היורה - בצע ירי עקיף למטרות מזדמנות (קב' אמל"ח), אחרת שלח הודעה וסיים.
למסגרת - בצע ירי עקיף למטרות מזדמנות (מסגרת).</Hebrew>
      <English>For a weapons platform group - if the targets area must be located (even partially) within the range of the firing unit - perform indirect fire on opportune targets (weapons platform group), otherwise send a message and terminate.
For a formation - perform indirect fire on opportune targets (formation).</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>109</Key>
    <Value>
      <Hebrew>היחידה לא יכולה לירות על אזור המטרות</Hebrew>
      <English>The unit cannot fire on the targets area</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>110</Key>
    <Value>
      <Hebrew>אזור המטרות מחוץ לטווח הירי</Hebrew>
      <English>The targets area is outside the firing range</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>111</Key>
    <Value>
      <Hebrew>לא ניתן לבצע ירי עקיף על אזור המטרות מכיוון שהוא מחוץ לטווח הירי.</Hebrew>
      <English>Indirect fire cannot be performed on the targets area because it is outside the firing range.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>112</Key>
    <Value>
      <Hebrew>היחידה יכולה לירות על אזור המטרות</Hebrew>
      <English>The unit can fire on the targets area</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>113</Key>
    <Value>
      <Hebrew>ירי עקיף למטרות מזדמנות ע"י קב' אמל"ח משוריינת</Hebrew>
      <English>Indirect fire on opportune targets by a reserved weapons platform group</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>114</Key>
    <Value>
      <Hebrew>מתן סיוע באש עקיפה (על מטרות אויב מזדמנות בתוך אזור מטרות נתון) ע"י קב' אמל"ח ארטילרית שאמורה היתה להיות משוריינת לשם כך מבעוד מועד. אם לא שוריינה קב' אמל"ח ארטילרית כאמור - לא מתבצע דבר.</Hebrew>
      <English>Providing indirect fire support (on opportune enemy targets within a given targets area) by an artillery weapons platform group that was supposed to have been reserved for this purpose in advance. If no such artillery weapons platform group was reserved - nothing is done.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>115</Key>
    <Value>
      <Hebrew>אם שוריינה קב' אמל"ח ארטילרית - שלח לה אירוע "בקשה לירי עקיף למטרות מזדמנות".</Hebrew>
      <English>If an artillery weapons platform group was reserved - send it a "request for indirect fire on opportune targets" event.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>116</Key>
    <Value>
      <Hebrew>בקשה לירי עקיף למטרות מזדמנות</Hebrew>
      <English>Request for indirect fire on opportune targets</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>117</Key>
    <Value>
      <Hebrew>בקשה למתן סיוע באש עקיפה ע"י ביצוע ירי על מטרות אויב מזדמנות בתוך אזור מטרות נתון.</Hebrew>
      <English>A request to provide indirect fire support by performing firing on opportune enemy targets within a given targets area.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>118</Key>
    <Value>
      <Hebrew>תגובה לבקשה לירי עקיף למטרות מזדמנות</Hebrew>
      <English>Response to a request for indirect fire on opportune targets</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>119</Key>
    <Value>
      <Hebrew>ביצוע ירי עקיף למטרות מזדמנות עפ"י הבקשה.</Hebrew>
      <English>Performing indirect fire on opportune targets according to the request.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>120</Key>
    <Value>
      <Hebrew>שריון קב' אמל"ח ארטילרית מסייעת</Hebrew>
      <English>Reservation of a supporting artillery weapons platform group</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>121</Key>
    <Value>
      <Hebrew>בחירת קב' אמל"ח ארטילרית פנויה, בעלת כמות תחמושת מספקת ומסוגלת לכסות מסלול נתון באש, מתוך כלל קב' האמל"ח הארטילריות הכפיפות ו/או משתייכות ליחידות אש מסייעות. קב' האמל"ח הנבחרת מסומנת כמשוריינת לטובת היחידה עבור מזהה ג'וב נתון (השריון פוקע מאליו בסיום הג'וב).
אם לא ניתן לשריין אף קב' אמל"ח ארטילרית נשלחת הודעת שגיאה מתאימה ליחידה.</Hebrew>
      <English>Selection of an available artillery weapons platform group, with a sufficient quantity of ammunition and capable of covering a given route with fire, from among all the subordinate artillery weapons platform groups and/or those belonging to supporting fire units. The selected weapons platform group is marked as reserved for the benefit of the unit for a given job ID (the reservation expires automatically at the end of the job).
If no artillery weapons platform group can be reserved, an appropriate error message is sent to the unit.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>122</Key>
    <Value>
      <Hebrew>מסלול לכיסוי באש</Hebrew>
      <English>Route to be covered by fire</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>123</Key>
    <Value>
      <Hebrew>המסלול אותו נדרש לכסות באש.</Hebrew>
      <English>The route that is required to be covered by fire.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>124</Key>
    <Value>
      <Hebrew>תכלית מבצעית</Hebrew>
      <English>Operational purpose</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>125</Key>
    <Value>
      <Hebrew>תאור התכלית המבצעית של סיוע האש המתבקש. אם צוינה - היא תופיע בהודעת השגיאה הנשלחת במקרה שלא ניתן לשריין אף קב' אמל"ח ארטילרית.</Hebrew>
      <English>A description of the operational purpose of the requested fire support. If specified - it will appear in the error message sent in case no artillery weapons platform group can be reserved.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>126</Key>
    <Value>
      <Hebrew>קב' אמל"ח ארטילריות כפיפות</Hebrew>
      <English>Subordinate artillery weapons platform groups</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>127</Key>
    <Value>
      <Hebrew>קב' אמל"ח ארטילריות הכפופות ליחידה המסתייעת - אם יש כאלה.
קב' אמל"ח אלה מועדפות על פני קב' אמל"ח ארטילריות המשתייכות ליחידות אש מסייעות.</Hebrew>
      <English>Artillery weapons platform groups subordinate to the supported unit - if there are any.
These weapons platform groups are preferred over artillery weapons platform groups belonging to supporting fire units.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>128</Key>
    <Value>
      <Hebrew>שם הערת הזכרון שבה תשמר קב' האמל"ח הארטילרית ששורינה, עבור מזהה הג'וב שצוין.
אם לא ניתן לשריין אף קב' אמל"ח - יישמר ערך ריק.</Hebrew>
      <English>The name of the memory note in which the reserved artillery weapons platform group will be saved, for the specified "job ID".
If no weapons platform group can be reserved - an empty value will be saved.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>129</Key>
    <Value>
      <Hebrew>מזהה ג'וב</Hebrew>
      <English>Job ID</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>130</Key>
    <Value>
      <Hebrew>מזהה הג'וב שעבורו תסומן קב' האמל"ח הארטילרית כמשוריינת. משמעות הדבר היא כי השריון יפקע מאליו (קב' האמל"ח תחזור להיות פנויה) כאשר ג'וב זה יסתיים.</Hebrew>
      <English>The job ID for which the artillery weapons platform group will be marked as reserved. This means that the reservation will expire automatically (the weapons platform group will become available again) when this job ends.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>131</Key>
    <Value>
      <Hebrew>1. הגדרות
- "מעגל הכיסוי באש" של קב' אמל"ח ארטילרית הוא מעגל שמרכזו במיקום היחידה והרדיוס שלו שווה ל"טווח הירי העקיף האפקטיבי" (פונקציה אטומית) שלה.
- "שיעור הכיסוי באש" (מספר בטווח 0-100) של קב' אמל"ח ארטילרית עבור מסלול הוא החלק של המסלול (באחוזים) העובר בתוך "מעגל הכיסוי באש" שלה.
- אוסף "קב' אמל"ח ארטילריות מסייעות פנויות" כולל את כל קב' האמל"ח הארטילריות השייכות ליחידות האש המסייעות (פונקציה אטומית) ליחידה המבצעת ואינן משורינות.
- אוסף "קב' אמל"ח ארטילריות כפיפות פנויות" כולל את כל "קב' אמל"ח ארטילריות כפיפות" שצוינו, שאינן משורינות.
- אוסף "קב' אמל"ח ארטילריות פוטנציאליות" הוא שרשור של 
   + אוסף "קב' אמל"ח ארטילריות כפיפות פנויות", ממויינות בסדר יורד של "שיעור הכיסוי באש" שלהן עבור "מסלול לכיסוי באש" המצוין.
   + אוסף "קב' אמל"ח ארטילריות מסייעות פנויות", ממויינות בסדר יורד כנ"ל.

2. עבור על אוסף "קב' אמל"ח ארטילריות פוטנציאליות" למציאת תת-אוסף של "קב' אמל"ח ארטילריות מתאימות" (תוך שמירה על הסדר) הכולל רק את קב' האמל"ח Ui המקיימות את כל התנאים הבאים:
- Ui מכסה באש את המסלול לכיסוי באש שצוין (פונקציה תו"לית - קב' אמל"ח ארטילרית מכסה מסלול)
- מגבלות תחמושת ארטילרית משולבות (פונקציה תו"לית) של Ui הן מגבלות תחמושת מאפשרות דיכוי ושחיקה (פונקציה תו"לית)
- Ui אינה פעילה (כלומר היא נמצאת בפעילות "תפיסת עמדות"). מגבלה זו נועדה למנוע שריון קב' אמל"ח המבצעת פעילות כלשהי ביוזמת משתמש (בפרט ירי/תנועה).
- Ui מסייעת ליחידה המבצעת (היחידה מוכלת ע"י קב' אמל"ח ארטילריות כפיפות, או שהיחידה הנתמכת ע"י יחידת אש ממונה מוקצית של Ui מכילה את היחידה המבצעת).

3. בצע "שריון יחידה" על תת-אוסף "קב' אמל"ח ארטילריות מתאימות" אם הוא לא ריק עם "הערה לקבלת קב' האמל"ח המשוריינת" ו"מזהה הג'וב" שצוינו.

4. אם לא ניתן לשריין אף קב' אמל"ח ארטילרית - שלח הודעת שגיאה מתאימה ליחידה בציון הסיבה לכשלון.</Hebrew>
      <English>1. Definitions
- The "fire coverage circle" of an artillery weapons platform group is a circle whose center is at the unit's location and whose radius is equal to its "effective indirect firing range" (atomic function).
- The "fire coverage rate" (a number in the range 0-100) of an artillery weapons platform group for a route is the part of the route (in percent) that passes within its "fire coverage circle".
- The "available supporting artillery weapons platform groups" collection includes all the artillery weapons platform groups belonging to the supporting fire units (atomic function) of the executing unit and are not reserved.
- The "available subordinate artillery weapons platform groups" collection includes all the specified "subordinate artillery weapons platform groups" that are not reserved.
- The "potential artillery weapons platform groups" collection is a concatenation of
   + the "available subordinate artillery weapons platform groups" collection, sorted in descending order of their "fire coverage rate" for the specified "route to be covered by fire".
   + the "available supporting artillery weapons platform groups" collection, sorted in descending order as above.

2. Go over the "potential artillery weapons platform groups" collection to find a sub-collection of "suitable artillery weapons platform groups" (while maintaining the order) that includes only the weapons platform groups Ui that meet all the following conditions:
- Ui covers the specified route to be covered by fire with fire (doctrinal function - an artillery weapons platform group covers a route)
- The combined artillery ammunition constraints (doctrinal function) of Ui are ammunition constraints that allow for suppression and attrition (doctrinal function)
- Ui is not active (i.e., it is in a "taking up positions" activity). This limitation is intended to prevent the reservation of a weapons platform group that is performing some activity at the user's initiative (in particular, firing/movement).
- Ui supports the executing unit (the unit is contained by subordinate artillery weapons platform groups, or the unit supported by a superordinate allocated fire unit of Ui contains the executing unit).

3. Perform "reserve a unit" on the "suitable artillery weapons platform groups" sub-collection if it is not empty with the specified "note for receiving the reserved weapons platform group" and "job ID".

4. If no artillery weapons platform group can be reserved - send an appropriate error message to the unit specifying the reason for the failure.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>132</Key>
    <Value>
      <Hebrew>המעבר על אוסף "קב' אמל"ח ארטילריות פוטנציאליות" הסתיים</Hebrew>
      <English>The traversal of the "potential artillery weapons platform groups" collection has ended</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>133</Key>
    <Value>
      <Hebrew>אתחול קב' אמל"ח ארטילריות פוטנציאליות לסיוע</Hebrew>
      <English>Initializing potential artillery weapons platform groups for support</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>134</Key>
    <Value>
      <Hebrew>עדכון קב' אמל"ח ארטילריות מתאימות לסיוע</Hebrew>
      <English>Updating suitable artillery weapons platform groups for support</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>135</Key>
    <Value>
      <Hebrew>לא שוריינה אף קב' אמל"ח</Hebrew>
      <English>No weapons platform group was reserved</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>136</Key>
    <Value>
      <Hebrew>ברירת מחדל לסוג המשימה</Hebrew>
      <English>Default for the mission type</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>137</Key>
    <Value>
      <Hebrew>מספר האיטרציה הנוכחית</Hebrew>
      <English>The current iteration number</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>138</Key>
    <Value>
      <Hebrew>זו האיטרציה הראשונה</Hebrew>
      <English>This is the first iteration</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>139</Key>
    <Value>
      <Hebrew>יחידות אש מסייעות</Hebrew>
      <English>Supporting fire units</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>140</Key>
    <Value>
      <Hebrew>קב' אמל"ח ארטילריות מסייעות</Hebrew>
      <English>Supporting artillery weapons platform groups</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>141</Key>
    <Value>
      <Hebrew>קב' אמל"ח ארטילריות מסייעות פנויות</Hebrew>
      <English>Available supporting artillery weapons platform groups</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>142</Key>
    <Value>
      <Hebrew>קב' אמל"ח ארטילריות כפיפות פנויות</Hebrew>
      <English>Available subordinate artillery weapons platform groups</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>143</Key>
    <Value>
      <Hebrew>קב' אמל"ח ארטילריות פוטנציאליות</Hebrew>
      <English>Potential artillery weapons platform groups</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>144</Key>
    <Value>
      <Hebrew>זו האיטרציה האחרונה</Hebrew>
      <English>This is the last iteration</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>145</Key>
    <Value>
      <Hebrew>המועמדת התורנית</Hebrew>
      <English>The current candidate</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>146</Key>
    <Value>
      <Hebrew>המועמדת התורנית מתאימה</Hebrew>
      <English>The current candidate is suitable</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>147</Key>
    <Value>
      <Hebrew>קב' אמל"ח ארטילריות מתאימות</Hebrew>
      <English>Suitable artillery weapons platform groups</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>148</Key>
    <Value>
      <Hebrew>קב' אמל"ח ארטילריות מתאימות, לאחר הרחבה (הוספת המועמדת התורנית אם מתאימה)</Hebrew>
      <English>Suitable artillery weapons platform groups, after expansion (adding the current candidate if suitable)</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>149</Key>
    <Value>
      <Hebrew>לא הוקצתה יחידת אש מסייעת</Hebrew>
      <English>No supporting fire unit was allocated</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>150</Key>
    <Value>
      <Hebrew>יחידת האש המוקצית לסיוע אינה כוללת אף קב' אמל"ח ארטילרית</Hebrew>
      <English>The allocated fire support unit does not include any artillery weapons platform group</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>151</Key>
    <Value>
      <Hebrew>כל קב' האמל"ח הארטילריות המוקצות לסיוע משוריינות כבר למשימות אחרות</Hebrew>
      <English>All the artillery weapons platform groups allocated for support are already reserved for other missions</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>152</Key>
    <Value>
      <Hebrew>קב' האמל"ח הארטילריות המוקצות לסיוע רחוקות מדי (נמצאות מחוץ לטווח המאפשר כיסוי באש של השטח הנדרש)</Hebrew>
      <English>The artillery weapons platform groups allocated for support are too far away (are outside the range that allows for fire coverage of the required area)</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>153</Key>
    <Value>
      <Hebrew>אין אף קב' אמל"ח ארטילרית מוקצית לסיוע שהינה פנויה (לא פעילה) ובעלת כמות מספקת של תחמושת זמינה במלאי ומאושרת לירי עפ"י מגבלות הקצאת תחמושת</Hebrew>
      <English>There is no allocated artillery weapons platform group for support that is available (not active) and has a sufficient quantity of available ammunition in its inventory and is approved for firing according to the ammunition allocation constraints</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>154</Key>
    <Value>
      <Hebrew>לא נמצאה קב' אמל"ח ארטילרית כפיפה/מוקצית לסיוע העומדת בכל התנאים הנדרשים: נמצאת בטווח המאפשר כיסוי באש של השטח הנדרש, אינה משוריינת למשימה אחרת, פנויה (לא פעילה) ובעלת כמות מספקת של תחמושת זמינה במלאי ומאושרת לירי עפ"י מגבלות הקצאת תחמושת - ככל שהן ישימות.</Hebrew>
      <English>No subordinate/allocated artillery weapons platform group was found for support that meets all the required conditions: is within a range that allows for fire coverage of the required area, is not reserved for another mission, is available (not active), and has a sufficient quantity of available ammunition in its inventory and is approved for firing according to the ammunition allocation constraints - if applicable.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>155</Key>
    <Value>
      <Hebrew>לא ניתן לשריין קב' אמל"ח ארטילרית מתאימה למתן סיוע אש</Hebrew>
      <English>A suitable artillery weapons platform group for providing fire support cannot be reserved</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>156</Key>
    <Value>
      <Hebrew> לצורך </Hebrew>
      <English>for the purpose of</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>157</Key>
    <Value>
      <English>. </English>
      <Hebrew>.</Hebrew>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>158</Key>
    <Value>
      <Hebrew>אוסף הכולל את כל קב' האמל"ח מסוג "ארטילריה" (רכובה) / "מרגמה רגלית" השייכות ליחידה המצוינת.</Hebrew>
      <English>A collection that includes all the weapons platform groups of the "artillery" (mounted) / "foot mortar" type belonging to the specified unit.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>159</Key>
    <Value>
      <Hebrew>יחידה</Hebrew>
      <English>Unit</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>160</Key>
    <Value>
      <Hebrew>יחידת אש מוקצית</Hebrew>
      <English>Allocated fire unit</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>161</Key>
    <Value>
      <Hebrew>יחידת אש (מסגרת בעלת שיוך חיילי "ארטילריה" בדרג מחלקה עד חטיבה) נחשבת כמוקצית למשימת סיוע אם ערך יחידה מסתייעת בפועל (פונקציה אטומית) שלה אינו ריק.</Hebrew>
      <English>A fire unit (a formation with an "artillery" force affiliation from the platoon to the brigade echelon) is considered to be allocated to a support mission if its actual supported unit value (atomic function) is not empty.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>162</Key>
    <Value>
      <Hebrew>יחידת אש</Hebrew>
      <English>Fire unit</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>163</Key>
    <Value>
      <Hebrew>יחידת אש אם מוקצית או אחרת</Hebrew>
      <English>A fire unit if allocated or otherwise</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>164</Key>
    <Value>
      <Hebrew>יחידת האש המצוינת - אם היא מוקצית למשימת סיוע, אחרת - היחידה האחרת שצוינה.</Hebrew>
      <English>The specified fire unit - if it is allocated to a support mission, otherwise - the other specified unit.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>165</Key>
    <Value>
      <Hebrew>אחרת</Hebrew>
      <English>Otherwise</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>166</Key>
    <Value>
      <Hebrew>יחידת אש ממונה מוקצית</Hebrew>
      <English>Allocated superordinate fire unit</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>167</Key>
    <Value>
      <Hebrew>יחידת האש הממונה הראשונה שמעל קב' האמל"ח הארטילרית המצוינת, אשר מוקצית למשימת סיוע. 
החיפוש מתחיל במסגרת הממונה הישירה ומתקדם במעלה עץ היחידות, עד לדרג המקסימלי של יחידות אש - חטיבה.
אם אין יחידה כזו - מוחזר ערך ריק.
</Hebrew>
      <English>The first superordinate fire unit above the specified artillery weapons platform group, which is allocated to a support mission.
The search starts in the direct superordinate formation and proceeds up the unit tree, up to the maximum echelon of fire units - a brigade.
If there is no such unit - an empty value is returned.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>168</Key>
    <Value>
      <Hebrew>קב' אמל"ח ארטילרית</Hebrew>
      <English>Artillery weapons platform group</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>169</Key>
    <Value>
      <Hebrew>קב' אמל"ח ארטילרית מוקצית</Hebrew>
      <English>Allocated artillery weapons platform group</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>170</Key>
    <Value>
      <Hebrew>קב' אמל"ח ארטילרית נחשבת כמוקצית למשימת סיוע אם יש לה יחידת אש ממונה מוקצית (פונקציה תו"לית).</Hebrew>
      <English>An artillery weapons platform group is considered to be allocated to a support mission if it has an allocated superordinate fire unit (doctrinal function).</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>171</Key>
    <Value>
      <Hebrew>מגבלות הקצאת תחמושת ישימות</Hebrew>
      <English>Applicable ammunition allocation constraints</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>172</Key>
    <Value>
      <Hebrew>מגבלות הקצאת תחמושת ישימות לגבי ירי של קב' אמל"ח ארטילרית A לטובת יחידת הכח המסתייע S אם שני התנאים הבאים מתקיימים:
- A היא קבוצת אמל"ח ארטילרית מוקצית (פונקציה תו"לית) למשימת סיוע.
- S היא יחידה ריקה או שהיא משתייכת ליחידה המסתייעת בפועל (פונקציה אטומית) של יחידת אש ממונה מוקצית (פונקציה תו"לית) של A.</Hebrew>
      <English>Applicable ammunition allocation constraints regarding the firing of an artillery weapons platform group A for the benefit of a supported force unit S if the following two conditions are met:
- A is an allocated artillery weapons platform group (doctrinal function) for a support mission.
- S is an empty unit or it belongs to the actual supported unit (atomic function) of an allocated superordinate fire unit (doctrinal function) of A.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>173</Key>
    <Value>
      <Hebrew>מגבלות תחמושת ארטילרית מוקצית</Hebrew>
      <English>Allocated artillery ammunition constraints</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>174</Key>
    <Value>
      <Hebrew>מגבלות הקצאת תחמושת החלות על קב' אמל"ח ארטילרית (בהנחה שהיא קב' אמל"ח ארטילרית מוקצית (פונקציה תו"לית)) נקבעות ע"י כמות התחמושת הנותרת (כמות מוקצית פחות כמות שנוצלה) בהקצאת הסיוע של יחידת האש הממונה המוקצית (פונקציה תו"לית) שלה, עבור סוג המשימה המצוין.</Hebrew>
      <English>The ammunition allocation constraints that apply to an artillery weapons platform group (assuming it is an allocated artillery weapons platform group (doctrinal function)) are determined by the quantity of remaining ammunition (allocated quantity minus utilized quantity) in the support allocation of its allocated superordinate fire unit (doctrinal function), for the specified mission type.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>175</Key>
    <Value>
      <Hebrew>מגבלות תחמושת ארטילרית משולבות</Hebrew>
      <English>Combined artillery ammunition constraints</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>176</Key>
    <Value>
      <Hebrew>מגבלות התחמושת הארטילרית המשולבות מייצגות את סך כל התחמושת שקב' אמל"ח ארטילרית מסוגלת לירות - עפ"י מגבלות זמינות, וגם רשאית לירות - עפ"י מגבלות הקצאה - אם ישימות. מגבלות אלה מתקבלות ע"י חיתוך של:
- מגבלות תחמושת ארטילרית זמינה (פונקציה אטומית) לקב' האמל"ח.
- מגבלות תחמושת ארטילרית מוקצית (פונקציה תו"לית) לקב' האמל"ח עבור סוג המשימה המצוין - באם יש מגבלות הקצאת תחמושת ישימות (פונקציה תו"לית) לירי לטובת הכח המסתייע המצוין.
</Hebrew>
      <English>The combined artillery ammunition constraints represent the total amount of ammunition that an artillery weapons platform group is capable of firing - according to availability constraints, and is also allowed to fire - according to allocation constraints - if applicable. These constraints are obtained by intersecting:
- The available artillery ammunition constraints (atomic function) for the weapons platform group.
- The allocated artillery ammunition constraints (doctrinal function) for the weapons platform group for the specified mission type - if there are applicable ammunition allocation constraints (doctrinal function) for firing for the benefit of the specified supported force.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>177</Key>
    <Value>
      <Hebrew>קב' אמל"ח ארטילרית מכסה מסלול</Hebrew>
      <English>An artillery weapons platform group covers a route</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>178</Key>
    <Value>
      <Hebrew>קב' אמל"ח ארטילרית נחשבת כמסוגלת לכסות מסלול בירי עקיף אם היא מסוגלת לבצע ירי - כנגזר מכשירות הכלים והחיילים שלה, וגם לפחות 50% מהמסלול נמצא בטווח הירי העקיף האפקטיבי שלה.</Hebrew>
      <English>An artillery weapons platform group is considered capable of covering a route with indirect fire if it is capable of performing firing - as derived from the serviceability of its vehicles and soldiers, and also at least 50% of the route is within its effective indirect firing range.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>179</Key>
    <Value>
      <Hebrew>מסלול</Hebrew>
      <English>Route</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>180</Key>
    <Value>
      <Hebrew>קב' אמל"ח אשר אינה מסוגלת לבצע ירי (כנגזר מכשירות הכלים והחיילים שלה) מאופיינית ע"י טווח ירי עקיף אפקטיבי (פונקציה אטומית) השווה לאפס.</Hebrew>
      <English>A weapons platform group that is not capable of performing firing (as derived from the serviceability of its vehicles and soldiers) is characterized by an effective indirect firing range (atomic function) equal to zero.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>181</Key>
    <Value>
      <Hebrew>גודל מטרה ארטילרית (רדיוס)</Hebrew>
      <English>Artillery target size (radius)</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>182</Key>
    <Value>
      <Hebrew>רדיוס הפיזור האפקטיבי של פגזים הנורים על מטרה ארטילרית נקודתית: 50 מ'.</Hebrew>
      <English>The effective dispersion radius of shells fired at a point artillery target: 50 m.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>183</Key>
    <Value>
      <Hebrew>טווח בטחון לירי עקיף</Hebrew>
      <English>Safety range for indirect fire</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>184</Key>
    <Value>
      <Hebrew>טווח הבטחון שיש לשמור מנקודת המכוון לירי עקיף על מנת להימנע מפגיעה: 300 מ'.</Hebrew>
      <English>The safety range to be maintained from the aiming point for indirect fire in order to avoid being hit: 300 m.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>185</Key>
    <Value>
      <Hebrew>מגבלות תחמושת מאפשרות דיכוי ושחיקה</Hebrew>
      <English>Ammunition constraints that allow for suppression and attrition</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>186</Key>
    <Value>
      <Hebrew>מגבלות תחמושת מאפשרות ירי להשגת אפקט של דיכוי ושחיקה אם הן כוללות לפחות 10 פגזים מסוג נפיץ ו/או מצרר.</Hebrew>
      <English>Ammunition constraints that allow for firing to achieve an effect of suppression and attrition if they include at least 10 shells of the high-explosive and/or cluster type.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>187</Key>
    <Value>
      <Hebrew>מגבלות תחמושת</Hebrew>
      <English>Ammunition constraints</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>188</Key>
    <Value>
      <Hebrew>ברירת מחדל לסוג משימת סיוע אש</Hebrew>
      <English>Default for the fire support mission type</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>189</Key>
    <Value>
      <Hebrew>ברירת המחדל לסוג משימת סיוע אש היא "מטרה מזדמנת".</Hebrew>
      <English>The default for the fire support mission type is "opportune target".</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>190</Key>
    <Value>
      <Hebrew>סוג משימת סיוע אש בפועל</Hebrew>
      <English>Actual fire support mission type</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>191</Key>
    <Value>
      <Hebrew>סוג משימת סיוע אש בפועל, שהוא: סוג המשימה הנבחר - אם אינו ריק, אחרת - ברירת מחדל לסוג משימת סיוע אש (פונקציה תו"לית).</Hebrew>
      <English>The actual fire support mission type, which is: the selected mission type - if not empty, otherwise - the default for the fire support mission type (doctrinal function).</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>192</Key>
    <Value>
      <Hebrew>סוג משימה נבחר</Hebrew>
      <English>Selected mission type</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>193</Key>
    <Value>
      <Hebrew>הכח המסתייע בפועל [ע"י ירי עקיף של קב' אמל"ח ארטילרית המצוינת - להלן U] הוא:
- הכח המסתייע הנבחר - אם אינו ריק, אחרת 
- אם U הינה קב' אמל"ח ארטילרית מוקצית (פונקציה תו"לית) - יחידה מסתייעת בפועל (פונקציה אטומית) של יחידת אש ממונה מוקצית (פונקציה תו"לית) של U, אחרת
- יחידה ריקה.</Hebrew>
      <English>The actual supported force [by indirect fire of the specified artillery weapons platform group - hereinafter U] is:
- The selected supported force - if not empty, otherwise
- If U is an allocated artillery weapons platform group (doctrinal function) - the actual supported unit (atomic function) of an allocated superordinate fire unit (doctrinal function) of U, otherwise
- An empty unit.</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>194</Key>
    <Value>
      <Hebrew>כח מסתייע נבחר</Hebrew>
      <English>Selected supported force</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>195</Key>
    <Value>
      <Hebrew>נקודת מכוון היא קבילה</Hebrew>
      <English>The aiming point is acceptable</English>
    </Value>
  </Entry>
  <Entry>
    <Key>196</Key>
    <Value>
      <Hebrew>נקודת מכוון נחשבת כקבילה (חוקית כערך של פרמטר) לפקודת ירי עקיף המיועדת לביצוע ע"י קב' אמל"ח ארטילרית (להלן U) אם לפחות אחד משני התנאים הבאים מתקיים:
- הפקודה אינה מיועדת לביצוע מיידי, שהרי במקרה כזה ייתכן שבעת הביצוע בפועל המיקום של U יהיה שונה מהמיקום הנוכחי שלה.
- המרחק מהמיקום הנוכחי של U לנקודת המכוון אינו עולה על טווח הירי העקיף האפקטיבי של U.</Hebrew>
      <English>An aiming point is considered acceptable (legal as a parameter value) for an indirect fire command intended to be executed by an artillery weapons platform group (hereinafter U) if at least one of the following two conditions is met:
- The command is not intended for immediate execution, as in such a case it is possible that at the time of actual execution the location of U will be different from its current location.
- The distance from the current location of U to the aiming point does not exceed the effective indirect firing range of U.</English>
    </Value>
  </Entry>
</Entries>
